四點 塔利班記者會

謝振中塊面黑撚到

阿sir你唔試下個彈點知有無攻擊力呀?

話時話，民間記者會好似幾日無開？

頭先講更猛烈更持久唔講以為講緊春藥/condom

應該做緊野

點解次次都係Corona？
買咗好多？

記者朋友：

一句到尾，你班犬成日吹犯法就係犯法，咁點解年復年清明重陽，你地都幫班鬥萎會死剩種，唔拉不特至，仲軍裝開路俾佢地拜山呢？？？

50幾年嗱，67班暴徒尤其工狗同殺你4隻犬嘅沙頭角民兵，拉鳩晒未？？？

黑警塊面梗係黑

浸左個大堂

俾人起左底

識飲

講快少少得唔得呀?長氣又唚氣

河童:
黑衣暴徙衝入地鐵嘔打市民
而且攻擊一D用手機影佢地相既市民

河童講得好,完全講緊速龍

到q&a 環節提我

搭單唔該

Corona係幾好飲嘅

你聲稱所謂嘅暴徒，我地點知佢地唔係喬裝犬？？？

你地成日鳩吹咁撚正義巴閉但市民愈多唔信，敢唔敢以後駁住測謊機開咪？？？

X2 浪費時間

中間條撚樣講到想嘁咁,好撚假

加片青檸

笑死 抱起個小朋友 on9

等佢集好氣再一次過爆仲好

笑到
最尾果度播最長

隻chihuahua 真係好撚煩

等q n a la

笑左

警犬飲開咪就地用recycle囉！！！！

阻一阻你, 幫手入去睇下, 救下學生

［學校戰線］打壓學生中學名單！！！

推

警方對於麥sir發表嘅不實言論予以強烈譴責，示威者正當示威行為應該受到保護

上下其手dllm

要睇自己睇 咪撚推 睇黎把撚
推番行動post

嘩 我屌啦

Dllmgch

最尾果張想幫自己洗底阿?
好撚有愛心阿, 屌啦昇

不忘要打吓飛機

兩個咁少

13 and 33.....

dnlm死黑警

佢啲狗仔狗女幾可愛

真係cls
仲寫咩「警察協助遊客及市民」

個鼻流血同瘀左
已經出左院

小腿紅左都報出黎豆腐做嫁？

新華社必問: 國𣄃法例，有無拉人？

無計啦 黑警係紙做架啦
大聲公可以襲警

塔利班

成日話俾人襲擊 但受傷數字就愈黎愈低

上次話比人斬就圖都無張

點證明唔係？

要睇麻煩自己睇
咪撚推
請善用不推文回覆

我信呀

汪汪汪汪汪汪汪......

有冇太子摔角 爆頭片

阿Sir你對於所有嘢係自編自導自演有咩睇法

帶槍都可以話唔係你既人
笑死

不如講吓囝囝返學嘅情況

變左飲食PO

佢會唔會講自己仔女比人擺上網

邊個信

咁又可能真係氣槍黎既....

9up咋 我夠話我係上帝 你信唔信先

GoodBoy係咁弱架喎！！！

氣槍呢單炒哂車架啦

之前好似有分析係狗嚟, 話對鞋同背包同隻狗係一樣

謝振中今日態度唔同咗

應該擔心緊個仔

搵多幾隊人保住佢地囉

個人都蒙晒面,點解咁肯定唔係喬裝狗?

又cap連登

咁有冇係站外便死先？？？

冇起太子站死 咁即係其實地方.....

係

屌樓主講塔利班我即刻知係咩事

唉 啲fake news 狂傳
真fact check左先啦 累到外國媒體都炒埋
唔係同藍絲鳩傳無分別...

721諗好點答未

等緊記者問

post名改得好

居心何在

太子站亂打人係直播 點做假？

真

一如概往啦 剪頭剪尾

但果晚你地好多野都唔放出黎比人睇既

屌你老母啦

想拉消防落水?
我地就係讚消防，岐視狗呀
你吹呀?

講我好好,停一停, 諗一諗, 究竟黑狗講既野有幾多成真

好名

班勇武真係痴線

消防講得好中立嫁啦 淨係講事實

塔利班幾時上巿

所以要支持消防
等班狗難受

香港人係要慢慢升級
我相信 大家會繼續進化

推 9月8日和理非美國駐港總領事館
🇺🇸護旗手ready
高唱 oh say can you see
勇武暫時休息等復會
要求美國幫手通過人權法攬炒

請twitter 以下文宣：
1. Please pass Hong Kong Human Right and Democracy Act
2. Grant a true autonomy for HK, or impose sanctions on HK by cancelling United States–Hong Kong Policy Act
3. Impose sanction on officials of HK and China, whom proposed to amend extradition bill
4. Impose sanction on all Hong Kong policemen, who exercise excessive force against protestors

Tag 以下議員：
@realDonaldTrump
@VP
@marcorubio
@SpeakerPelosi
@GOPLeader
@senatemajldr
@SenTomCotton
@SenSchumer
@SenTedCruz
@WhiteHouse

回家等二奶錫下就無事家啦.
中出二奶,開心番晒~

我只對加深分化作出同意，希望大家不分和與勇，不分化，不割蓆

有冇人知呀肛蛇有冇仔女，讀邊間

佢地講得岩 無底線
因為你地都係無底線

唔知佢個仔同女今日開學點呢

不嬲支持
消防果啲真係有英雄樣
狗就真係狗樣黎

慢慢升級可以 但唔係急速升級...會玩命，我前日有出去 發現個形勢已經唔同之前咁

恐怖分子

聖保羅男女

但始終係Majorityby我地呢班暴民錢出狗糧囉，點解唔屌問得！！！

法新社記者係寫氣槍既
apple live佢開過支槍,似電連射氣槍

我都開個post澄清唔係真槍
無人理，群情兇湧阻唔到

譴責lu

記者問吓元朗當日有狗射TG上西鐵路軌有咩睇法

消防講啲嘢正常

唔撚想睇，之後只睇記者Q&A

條片都比你剪到成套共黨電影咁，不如學埋上面班on9幹部語氣，背稿，慢慢讀，講下停下全部4字詞

江sir個仔今日威喇，警車護送返學，校長親自迎接，皇帝出巡咁

黑警收左廣告錢？

其實都係鳩up

你係唔係太耐冇出 依家RB 都少左 大家醒覺左好多 不過用魔法既真係睇清楚前面有冇自己人同記者

都係講番自己職責範圍
暫時無咩野

消防講嘢真係客氣好多

佢都係講事實
唔通佢話支持你咁做咩

消防真係好正氣

起碼care啲記者

記者問太子傷者去左邊！

見到個標題笑咗 毫無違和感

升級太慢
一日追唔上，一日都係大量送頭

消防佬唔慣講大話
眼皮震撚晒

係咪曲線屌狗

一定係誤射

913 獅子山之路 齊慶中秋夜

好心班記者好似之前二哥果次咁咪撚比佢地9up啦

火就係佢哋嘅敵人
唔通話好咩

消防tk ?

記者應該會怒屌

唔係講大話 係講真話

消防

消防講嘢算係咁啦

延遲治療 送叉燒

人地事實陳述
你班塔利班就加鹽加醋

塔利班 包唔包 消防局

屌你老母 消防都要配合死黑狗講大話
你話HA有冇講大話啦

消防好正常

講曬啲時間出黎

佢冇用暴徙依D term

同溫層狂轉寄
平常人一見到又唔會咁深入Fact check...

Now今日播暴大都唔播狗仔會

誤射唔係射?

我叫開佢做4點鐘ErErErSir小丑大話Show！！！

轉咗麥狗總結?

謝sir你個仔放學未

消防助攻

好中立

11:30 同12:30 先入到去站內
屌你老母

332新聞台

咁樣都有得打飛機

上位了

佢講哂自己同事做既野

有兩個live

呀sir叫Armstrong

講撚完未呀小魔怪

唔割消防

屌鳩人用私刑?屌你老母人唔笑狗都吠啦

你今朝有無著住制服送仔女返學？？

所有人都係D狗暴行既受害者

呢班友!!!出黎講野!唔笑真係好野!!!

殺人兇手要填命

想知個北韓佬咩料

So9rry囉，好未

星期六日都應該係誤射

隻死老鼠又出黎

收聲啦 ET閪
帶豬咀上前線俾你啲狗仔睇先

問下謝sir擔唔擔心自己仔女既安全

消防用約干名傷者.. 又無話狗唔比救護入站

個記者會消防局under塔利班

想佢老母

麥sir希望一陣英文交俾我答

消防一直都係用示威者一句暴徒都無講過

依隻狗真係好撚樣衰
成隻芝娃娃咁

朗誦SIR係咪真係學過朗誦???

麥狗 係助理處長喎

最撚擔心你班暴徒入地鐵站

純粹陳述…冇咩野…仲大大聲講晒幾時到太子站…幾時入到去…有幾多個傷者送院

如果聽佢講既野 係講緊D狗做既野 成件事好make sense 啦

驚就唔好返學

相由心生

成日都講如果咁多如果

比人起左底

子女？你驚唔驚佢地返學會俾同學蝦?

我D屋企人擔心有黑警咋
芝娃娃

讀稿都專業少少啦墨sir

而家啲年輕人行出街見到黑警都變曬驚弓之鳥啦 冇人知幾時會俾黑警打同拉 仲好意思話暴徒

其實人唔笑 狗都吠啦 咪撚再開啦

收皮啦

做乜鳩喺度玩煽情
好撚嘔心

好撚柒 係咁會唔會

返大陸做官

咁子女俾警察打就ok?

好執著汽油彈

分化大會

比人渣住春袋

有冇記者問地鐵站推倒女途人單野？

做乜又要試諗下 又如果
之前唔係話假設性嘅嘢好難答架咩?

隻芝娃娃吠完未？

謝振中狗仔狗女讀聖保羅男女小學

收皮啦 好撚核突呀

之前有人講過
喺英國 美國 讀過下書
但係講英文講到1999999咁

對鞋一撚樣都唔認

屌你讀快d啦 好撚悶呀

消防:示威者 塔利班:暴徒

冇人想聽佢地講野

On9 唔通你地係事實

咪鬼睇啦

你果啲片剪頭剪尾就假新聞

聰聰係唔係仲係失蹤左？

河童講野好撚慢
成個神父講道咁款

今日梅毒Sir玩SoftMode毒班港豬C9同怕事終鏟，党教導有方！！！

果title ...... 好凸出

個芝娃娃真係好樣衰

聽到好un耳

屌你呀搞煽情鐵達尼號咩而家

扮晒感性真係好難頂

點解做人可以做到咁嘔心

佢講既野 全部都係佢地自己做緊既野

氣油彈點會做成嚴重傷害...
邊夠呀Sir d Teargas黎....
仲要問你地會唔會忍心?
屌你老母, 你地班狗咁樣打示威者又唔撚見你地唔忍心?
on99

唔想睇，睇緊人士想問下仲有無提過斬傷個位警察

好撚多廢話

講左好耐 講完未

對上係探比人斬隻狗 似等退休

屌你老母
咁唔滿意
咪開名講邊間媒體囉

屈到話係地鐵放火

黑警話人fake news

尊重新聞自由??

警方尊重新聞自由？
唔好撚玩啦CHING

到 Q&A 未

你話唔係就唔係
你話係就係
係咪姐係你地大尻曬?

向差佬說不

可以淨個emoji

專重新聞自由

人唔笑狗都吠

今朝先大大聲問蘋果記者邊個比你喺度採訪

尋日睇apple live睇住一男要推住行李車喺沙地好似好傍惶咁
但馬路上面嘅防暴一個都無望過一眼 無諗過幫嗰對男女

笑到仆街

你當自己乜水呀 死撚開啦
傳道人呀?

我想前線就算用魔法都有留手 你見佢地唔係向D狗用 都係對空地用

Chan Derek Armstrong
鬼佬黎？

同神父比insult左神父既神聖

尊重新聞自由
真係好意思

講緊自己所作所布惡行

假新聞

李狗：犯人

點解可以咁撚柒 吠完未

不如直接強制全港只可以睇環球文匯大公啦

假新聞?又得罪記者!

屌佢老味臭閪

屌你老母 你話放火個個唔係黑警就唔係

仲Recap in english

好似上星期佢都未答偷圖

出SDU射殺我哋未

EER EER SIR驚左唔出現?

想食左佢地

太子站手足係生係死答左未

咪就撚係
不過佢唔提 我真係醒唔起佢哋最基本職責就係「協助市民及遊客」

係咁話係假新聞 但啲澄清又說服唔到人

今日狗仔即刻有成堆popo護送翻學

屌你老母 你一哥都容忍你地暴力行為啦 唔講埋你自己

快啲Q&A

解釋左Jordan 男又掉汽油彈又拘捕示威者未？

某黨報好似話捉左黃之峰

傷2隻狗
仲要皮外傷就叫春咁同人講

岩岩有冇聽錯消防話佢地有私家車比汽油彈扔中

宜家連社工都拉，我覺得下一個就係到記者，
記者要小心…
(善用不推文)

護得一時

人地有保鏢陪上堂

塔利班記者會

佢其呢個呀sir講野好持平 唔似得側邊隻芷娃娃咁

咪撚再推

Q&A 問下謝蛇二選一 揀好未

有個問題想問麥Sir嘅： 請問你覺得用咁大量嘅警方去保護謝Sir嘅小朋友返學是否適當？

頂 第一次睇
點解等咁耐都未到q&a

就來訓著，記者環節未

好似道歉咗

全部都係東方同Cctvb

永遠唔講自己

記者係咪訓左
仲悶過上堂

好奇怪..點解唔煲大差佬比人斬個單野
唔係應該老閪都屈示威者咩

好撚嘔心啊,自己cut晒d片

到自由搏擊未姐 屌你老尾哂時間

撘利班

機場打鳩人唔講，惡鳩人唔講

人地等交棒 自忍去聯合國更高薪厚職啦

依家塔利班 治港
搵D塔利班出黎頂記者
但咁唔代表林奠你唔出黎就冇事

因為根本冇人傷

食狗肉犯法㗎

阿sir改名唔洗你教

黑警唔使做假新聞,直接唔認,打完人又冇,一係話冇問題,真係唔知邊個合理化緊個暴力行為

仲未q&a 講埋d廢話

陳壯臂

仲要得一幕
想搵多個shot都冇

講撚完未

但佢扑左謝狗老婆 謝狗幫佢養便宜仔

不如問一句
警方做嘅全部嘢係咪都啱
Yes or no

成個運動，警犬可以一個人都無做錯, 每日就係BLAME對面，你唔笑狗都吠啦

係江狗 唔係佢

我知 都係呀sir姐

你個仔今日有冇比人欺凌?

麻煩記者尖利啲
721 831

睇緊鄺神tommy果個?

咁高人工好心去整下容啦

直入q&a啦，冇人想睇你地啲剪片呀

下次唔洗再叫黑社會
叫恐怖份子

東方之前都割割地，同埋星球、大文都未割

英文次次只敢讀紙，不如出handout算9數把啦！！！

屌 依家啲狗諗住拖得就拖 驚撚到唔想答記者問題

直接Q&A埋牙啦
睇得耐人都變戇鳩

我屋企嗰兩個廢佬

好撚悶啊

d塔利班 好恐怖

利君雅係唔係度?

次次都係等記者問先聽
頭果半個鍾佢自己根本自HIGH都冇人想聽

一開記招就打道德戰

佢個頭係咪大陸剪？

最後仲叫記者小心
好窩心

到記者未。。。

D澄清成日都係一句係/唔係就算

唔比出

so boring...

finally conclusion

後面個電視不斷loop 間接洗腦

一件塔利班柒事都無

明顯唔喺
如果唔係一定打斷咗 仲由佢9up 8個字

閪乜撚野面呀
打爆市民個爆有乜撚野資格閪面呀屌你老母

叫記者問下佢擔唔擔心個仔, 驚就唔好返學呀, 返就預左比人欺凌 點解仲要冒依個險

拎TVB 啲片播
Tvb 又播返佢地播tvb 既片

送佢中比大陸食

有無講太子傷者?

可唔可以問下消防喺地鐵站內放催淚彈有冇火警嘅風險

應該係外國大嘅耶撚！！！

由6月9日起，每一日被拘捕嘅數字都不斷增長。人數就有喇，但佢嘅去向同埋上庭嘅門日子要好留意新聞先睇到。我哋同大家一樣非常關心被捕人仕嘅去向，無論係前中後線、街坊、守護連儂牆，為咗大家付出過嘅義士。一個都不能少！

MARK實日子📌📌
我哋要一齊同佢哋行落去💪🏻💪🏻💪🏻
最新消息請大家話我哋知

歡迎大家提供新聞比我哋做整合🙏🏻

一有上庭時間就會出公告
我哋要去聲援佢哋
〔齊上齊落💪🏻〕

五大訴求🗣
缺一不可🗣

自編自導自演

真正既互含

特登問芝娃娃

有無授權架

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

Qa環節

有erer sir wor

考到消防嘅 一定會考到狗
考得狗嘅未必考到
就係多份救人嘅心

Q&A

阿蛇你個頭真係好撚柒，真係好似河童

你啱 搵到呢個shot 真係難過喺街執到金
佢無loop播都已經好克制

信個d人 根本係站在高地 唔會去睇清現實

呢個rthk 幾串

阿記者嬸嬸

浩劫

果班人冇得救嫁啦

Sor聽唔到邊間媒體有冇人話我知

港台好波

港店好串

港台I love you 3000

RTHK 好串

Rthk

麻煩記者追問太子！

港台問緊

rthk

好名好名
塔利班記者會

唔會仲係眾說紛紜

RTHK你係咪睇唔起我

今日d記者

擔心啲咩
明明就係佢地班黑警杯尻香港人

禾啲巧京京

冇野了

rthk ho ball

香港良心 港台加油

Rthk勁

電光火石
用番佢哋啲字眼

我愛港台

敢，至係新聞！！

吹8你睇埋我份！！！

港台屌爆

呢個記者好波

有冇文字直播

問左咩？

RTHK 好勁

佢講咩 求文字

港台好波！！！！！！

好有攻擊性呀rthk

俾人停咪

邊條仆街熄咪

very good
佢有D火 希望佢發狂追問

邊個停左我咪

又用電光火石

呢2條堅

邊個停咗我個咪

RTHK

邊個停咗我支咪阿？

呢個記者

邊個停左我咪，幾撚惡

加油rthk

港台記者

問得好正

round 1. FIGHT!
汽油彈有glock

港台

呢個rthk姐姐上次係咁撚淋病

太子
25狗開槍
曱甴論

係咁抽佢電光火石

問得好丫

問佢點保證唔係警員公開臥底身份囉

問左咩

電光火石

如果淨係睇tvb 平時對新聞社會唔關心 一定信
信到十足
大把呢啲廢人

型撚到呢.....

貴精不貴多
好似塔利班日日講廢話冇意思

港台姐姐

邊撚個停人咪

RTHK 記者

佢上次鋤林奠鋤得好勁

呢班傻閪

下次樓主最好置頂呢張圖：

有大食大

咪就係平時果班廢老

型棍到

立場
右下角
個女人乜人
影記者？

RTHK爆seed

納粹主義在警隊

少咗一個利君雅
仲有千千萬萬個

屌到成班狗黑哂面

追問太子please
比埋片佢睇

講咩講到想喊

暗串er sir廢

問得太長, 好易SPIN

撚狗

墨sir個樣閪撚到

直頭向班狗訓話

keep 返 er 蛇個頭上去

好串

暴力係有用

叫老散協會收皮

呢3條已經可以 end game cls

連登本日最佳標題

呢個係咪上次話大家同事認真答果個

Er sir, 你係咪廢ga?

求高手P謝狗個樣

Err err err err 我地冇做錯到

撚到河童黑晒面

仲咩塊面咁撚黑

瞓撚醒未

問得幾好wor

全部記者俾d火黎!

利君雅2.0

你班冚家剷吞槍自殺我就同神祈禱你地落到地獄比鬼屌果陣淨係二穴放過你地一個窿

咁都唔係打市民 好撚野

唔該本地記者要有返RTHK姐姐既氣勢

吊你，乜撚野叫唔能夠同意呀

rthk記者好波！！！

Lag咗機

你收皮啦比你答埋先
仲想比你慢慢兜？

港台開片了

問左咩 , 求文字版

你班黑警一定唔同意架
不過全香港人都見到你地亂打人

陳大岩

記者 俾啲火

正啊!!!!

點解上荃灣線打人？

唔同意打市民

咁都仲想兜

佢答唔撚到

咩唔同意啊？？？？

我哋唔同意你個唔同意

頂你 呢D就出圖

又有在場人士影記者 留意第一排 近er er sir 帶head set 果個

cls 直播晒出街打市民就認啦 係要扯開話題

第一條已經問到佢口震震....

拎黨鐵cctv睇下lor

執你老母

打呢個字咁撚客觀都可以否定

可能係abc?

想合理化自己打市民？

個記者問得唔好 係咪有人係地鐵犯法 可以無差別咁執法

大陸又黎DDOS

懷疑 可能
就打左先算？

唔同顏色條線
一條紅 一條綠

第一條應該無預過問

我第一次嚟㗎咋

屌你老母 真係咁撚多地雷炸彈
你班狗仲唔叫記者去踩咩

關咩事，依家問俾人打錯個D呀!!!!

可能係最後一次

檢獲到就等如可以亂打人?
我係飛機搵到炸彈係咪全個飛機乘客都係恐怖份子?

好驚咁wor

兜到咁柒摵柴啦

答到lag晒

機已hang

你冇答 記者追問有乜問題？

有幾多市民出吾到地鐵站呀 係你地成班人做有牌爛仔！

記者們好波

為恐怖份子正名

呀Sir口疾

mc好撚串

屌7個MC啦

嘩屌你老母

樓主呢個標題起得幾好喎！

hang機

個mc串到

個柒頭MC真係抵屌

記者一定要 chur

RTHK，FYI：

我親口問過PPRB陳Sir有record，警犬係冇有效方法即場肯定邊隻Openface，喬裝定全蒙面係真假警犬架！！！

答啦屌

記者好！

好正

收聲啦個mc

狗狗：唔同意警方係太子打市民

個MC邊飯咖
有咩咁撚串

遲啲班警會唔會嬲到連記者會都cut埋？

仆街mc

MC咩來頭

有冇記者可以播直播片

立場 我睇到
隔離仲有個後生女

唔好打斷住啦，真係想聽佢點答

唔好拋個波俾我
麥sir繼續!!!

主持把聲好煩呀

收mc皮啦

個mc食屎啦

打到爆曬頭，又唔拉人，咁唔拉又打?

終於屌個MC

咩都唔同意

全部記者想知

記者朋友

芝娃娃頂唔順啦

要問太子藍衫點解可以斯斯然咁走呀！

終於等到有記者屌mc!!!

屌你自己播完片又話唔好淨係睇片

含撚啦謝狗

黑到爆

個別片段？
十幾部機影住

sorry我第一次嚟

RTHK 記者高汁
個mc 係咪on9

個MC咁撚樣助攻

食屎mc

個MC真係on撚鳩

屌 又係咁答

RTHK記者唔係講笑

係唔係senior／主任級？

個mc以為自己好壓場咁，但根本wfc佢

想請記者問下黑警點解釋紅燈臥底掟燃燒彈件事
影到清清楚楚斷到正

就係忍左佢兩星期 ，個個都會屌佢

塔利班點會認丫

一認就仆街

記住問
咁點解打完人就走，而唔係拉人車廂入面嘅人
你唔係拉佢地做咩打佢地？

mc好煩，係佢阻住晒

咪不過又係乞我地納稅人錢嘅擦鞋犬一隻！！！

唔係暴打, 虐打咋嘛

謝振中發脾氣

比人屌下就發狗瘟 果然狗係控制唔到情緒

荃灣線 同 觀塘線 你地又點解釋啊

明撚明係卧底破壞灣仔站

個mc乜撚嘢料呀
夠唔夠坐喺度啲狗大粒呀

對警方有利個D就唔係個別片段
一直都係LIVE

有打定冇打 唔該
唔想知前因後果

真
自己炸自己

側邊唔想俾人問嗰個閪女人係咪又係上次嗰個

轟雅喺唔喺度？

前因後果唔撚好講到林奠

謝狗仔女放學未？

spin到好柒啊屌

個仆街MC收聲啦屌

港台出既記者都有質素

問你點解打9人啊

老豆搵仔隻MC狗未
好撚煩

佢鳩答,問A答B

個記者串過馬撚

荃灣線 觀塘線

同呢個記者拍拖都幾慘

好好好好好好

記者

理撚得你，你打錯一個都要道歉

答唔到打有打錯市民

你又唔答問題 又唔俾人追問..你老母 發新聞稿算啦...

真係好撚嬲

屌你老母最撚煩係個mc

rthk 真係業界良心

正 佢地面黑到

啲態度、嘴邊、用語，睇到好火

RTHK 記者做得好, 其他記者請好好學習

開始發脾氣

下次係佢地9UP 無謂野 spin果陣
全場記者應該開閃光燈係咁影佢相

有示威者就要打市民知唔知自己講咩

好撚串

開始嬲嬲豬啦

多謝記者

有打定冇打？yes 定 no？咁簡單

記者好波

下次有狗到
我地一齊喊「我係報案人」

個MC真係成隻狗咁，食撚屎啦

個記者好撚煩

撚狗大會

咪話左交通燈囉

其實即刻拉隊離場好過啦

其實佢地答唔到架

集體屌MC啦
你大定坐喺度嗰啲阿sir大???

其他記者幫拖啦

問佢點解觀塘線打架，但去荃灣線無差別打人

呢個講法係咪即係有恐怖份子佢就可以亂槍掃射，因為有前因

即係有疑犯就可以亂打啦？

謝SIR想起火呀？
你對仔女番左屋企未呀？

果個肥姐姐邊間
好撚正

啱

港台記者好波

RTHK 我愛你

agger

驚你out fo呀 因為你成日out fo

港台姨姨 會唔會比人告暴動

各位mon po狗仔 我屌你老母班發物 你老婆比人輪緊呀

其實係燥

自然離開地鐵站？
打橫出？

唔俾利君雅黎, 就會有另一個利君雅
你班狗可以blacklist得幾多個

自然離開
塞哂係電梯,你地又沖去打人

答唔到有冇打錯市民

警司黎

緊係護住阿蛇同必比大陸問

Sir你老母呀

呢個記者好高LV

ON9, 睇片佢地根本亂黎

謝蛇開完記者會記得去接仔放學

港台呢個都好勁

out fo

mc係高振邦先生??

其實真係唔係之前d記者唔敢反咬, 真係自從哩個mc上場就係咁ban

示威者扮乘客

係好慘....

你噴野打人呀點唔打開遮呀

痴線
係咪利君雅扮男人

可能被告襲警 聲音太大

踢同打都唔認，所謂執法嘅時候用棍打就唔叫打 CLS

咩前因後果，依家係兩單case，一單係市民打鬥，一單係警察打市民

專業打9市民

靠睇知邊個犯法，查都未查就打到咁

咁撚專業咁721唔撚去查白衫人

又可以問721喇

唔開遮比你地打撚死左啦

港台攻擊力好撚勁

比記者閙多幾閙塊面重黑

謝狗又講大話

隔住個門口做對抗行為

入撚左對面車 專業？

一時又話唔可以睇部份片段
對自己有利益又叫人睇返片段

屌 佢哋播D clip 就最全面 最清晰
全部記者拍嘅 直播live 都係 "唔全面嘅"
D記者咁都唔捉住呢個point 屌

恐怖份子出現當然保護自己, 遮陣有咩問題

有一段係打完退架!汪汪!

有聲

記者本身就應該串返佢啦 死日想轉移

你打人仲唔開遮??????????

果條係觀塘線 但塔利班係荃灣線

係 721核彈黎

你唔亂打人又點會用遮反抗？

直接blacklist RTHK 蘋果

點樣証明專業？？？

專業?

RTHK似派左主管級或者高級記者去jer

721同831有咩分別？？？

下 你地打人先 人地先擺遮陣

唔知 推左先

講完廢話未，咁撚高人工做錄音機

屌你老母開遮就要打?
見到你地先要開呀仆街

講故事？

你唔噴人，人地都唔會開遮啦屌你老母
乜撚野開遮陣對抗警員先噴人

專業但721做法完全唔同
屌你老母

記者問！！！！！！！！！！

mc好煩屌

記者：係咪我講得唔夠清楚

乜嘢叫過往2星期都好秩序

你聽唔聽得明我講咩呀

撚狗會 佢都唔係答緊個問題 係咪聆聽有問題

塊臉黑到

佢會唔會唔係警狗

謝生 塊面黑撚到呢

開片了

答啦7頭

你聽唔聽得明

佢細路係學校過成點

可唔可以文字講下佢問咗乜？

個MC好撚串

佢唔撚答

好勁

呢隻垃圾狗今日好嬲 好想發火

謝sir開始嬲嬲

記者朋友

畜龍係去左對面月台打人喎

快追問 Thanks!

即時停止？埋齋再用胡椒噴霧噴多嘢喎

記者進化咗

個MC死全家

交代你嘅情況
係咪趕住接仔呀

收皮啦MC

含撚啦MC

一齊屌MC啦

你唔係黎答問題，咁你開乜鳩記者會

聽吾聽得明我個問題係咩？

全部記者屌鳩佢唔答

行家要團結

市民可以出氣就係依到

發脾氣

好波

屌你老母嗰仆街mc

成班記者一齊玩串個party la

屌你，講咁大範圍
指明導性攬住條女果個男士係咪示威者

好齊心 我地全部都明

唔答記者 開咩記者會

記者們

射個催淚彈入去啦嘛

新聞處條撚屌食屎啦

cut?

Mc收皮啦

問答環節唔係用嚟答記者問題

個MC仲係度煽風點火

謝狗要爆啦!!!!!

今日有火好多

MC收聲啦屌

好有火

取消囉咁唔滿意

走啦，杯葛啦，反正都係錄音機

MC好煩呀呀呀 你吾好出聲啦

你唔想答就咪開記者會

黑警黎架

個mc 請收皮

成場記者都好好波
個MC收聲啦好無

係呀一定要問

屌走啦

錄音機

收聲啦mc

你無答問題屌返人

唔撚答就咪撚開記者會啦

基本係問乜野，警察只講佢觀點而己。

係咪cur

一條荃灣線一條觀塘線啊屌
依家俾晒時間阿蛇你答囉，又扯東扯西

喂謝Sir講粗口啦
碌到隻眼咁大做咩呀
好驚呀？
定你對仔女仲未敢出學校門口呀
唔約埋Er Sir一齊？

好悶呀屌

屌你老母臭閪MC係咪想出名

又講返廢話

人肉錄音機

比人起哂底
係躁d

走啦

記者：你之前已經講過, 唔需要再重複

On9，你唔係答記者問題咁你叫人問嚟把撚？

答乜鳩，唔答記者個問題，仲要講明答自己想答嘅嘢

取消啦屌

屌..9唔搭八

屌
拉大隊走啦

狗狗唔識聽人話？

取消囉咁唔鐘意

邊個台仲有得睇

RTHK 好波

問一句係咪有殺錯冇放過搞掂

之前睇相坐輪椅都比d 狗打，果d都係示威者？

MC我屌你老母

好撚好笑....明明係答緊記者問題, 但係話唔係同你講

集體屌完佢地一齊起身走喇

個記者招待會好重火藥味

謝蛇呢幾日係咁比人叫起身痾尿啊

佢意思係咪，阿SIR打你，你擋就係爆徒?

This is a fact. 唔洗你同意

係撚咁追問都唔答

又重複講故仔屌稿以外唔識答

份稿冇寫唔識答

咪撚再遊花園

汪汪汪汪汪

繼續9up

啱喇 起碼比市民見到佢唔肯直接回答 心虛

拉隊走，玩鳩佢

終於都係雷射筆?

繼續背返啲稿出黎囉 九唔搭八

原來利君雅都有師傅

Apple有直播

now新聞台

我而家唔係答你問題啊~係講我要嘅答案啊

咁唔想答，塔晒班記者告佢阻差辦公啦，呀笨

答問題都要讀稿

護主狗

起身走啦

仲聽佢吠

你又你問 佢有佢答

前因係咩?

港台做到野，popo繼續9up

聽左1分鐘頂唔順
次次都係搵籍口掩飾自己做過既7野
聽番學生集會有意義好多

謝振中你係咪唔撚識中文，成10分鐘講乜鳩呀

不如唔好叫黑警, 直接叫塔利班.

答唔到就收皮喇謝振中
係咪唔撚迫聽人話呀

屌 唔怪之得態度咁撚樣

7個咁少?係咪搞笑呀謝蛇

記者再串D，膊頭三粒花D理解能力咁差答非所問，一定爆

仲跟進緊

一個普通市民都冇受傷.......
正面回答唔到. ................

成日話前因後果
係咪之前示威者有擲野有打鬥 去到地鐵站啲警察就要暴打啲冇反抗冇gear完全手無串鐵嘅市民？

今朝李家超仲話係咁樣係懲罰
即係完全唔需要法庭審？你話佢有罪就要懲罰 咁係咪變咗人治？

再唔答就拉隊走

味知就打？？？

有就有 冇就冇 答你就答啦

我都想知
坐輪椅 戴口罩係咪都係示威者 所以要扑爆佢個頭

問佢輪椅係咪暴徒

tvb食屎啦屌你老母

唔撚夠膽答，答唔到唔好開狗會啦

個MC食屎啦

屌 又話更進緊
問題咁撚簡單

陀槍師兄單嘢點解講完又講否認完又否認？休班狗被斬提都唔提？是否拍得唔理想要重拍？，

撐

答唔到

調查緊即係當時都分唔到佢係咪相應人士啦

又答唔到
屌你老母

問你有冇誤傷呀屌你老母

拉曬班記者囉 暴動囉

答唔到咁幾時答到呀

10變撚左7個
有3個唔撚見左

拿
唔關事呀 打錯線

收左皮啦

即係有打爆市民嘅頭啦

即係果7個唔係63個入面呀?

打左人先,罪名之後先再加落去

預咗
人神共憤

打完先調查？？

嗰條八婆 態度更撚差

姐係七個入左院ge到而加都未肯定係唔係示威者啦

打完先調查?

謝蛇條氣唔撚鋸 睇得出佢好想爆

記者好應該 杯葛黑警記招

即係未證實，就先打人啦

一開始你就答唔知啦spin你老母

所以你就係味都打左先?

冇資料學人扑咪
食撚左屎呀
含撚喇謝振中屌你老母扮傻

如果謝狗你連理解問題嘅能力都無
就搵你阿頭出黎啦
哂鳩大家時間

答唔到返去食屎啦on9

呢個rthk姐姐做到嘢

鬼指後尾枕？喬裝配槍？

未知咩人就打
但又話係專業判斷

有時答唔到就係一個答案
所以記者要chur到佢答無可答就有野寫

allin下一個一定係黨媒問

笑撚死 你哋唔答記者問題就咪撚開記者會喇
IQ EQ都無

平時不停講一大論野兜圈當答左 呀蛇今日俾人質問嬲到仆街

個mc閪到

吉娃娃

打完先查？？？？？？

終於可以抖抖

揾人問拎槌仔條友有冇被捕

變左跟進 記得一直問啊！

Rthk派新人.個廢鳩mc認唔到樣奶咗野

exac7ly

一陣又嬲豬唔比RTHK入記者會

拉左千一人...

比人老豆搵仔嘛

無資料
就咪撚出來啦

記者問埋水炮車

藍水同上次漏m有無關係

01

狗: 我話有罪就有罪 抵打就抵打

傻啦，班狗不知幾撚醒
係要帶住記者遊花園

ERER狗今日係唔係度?

你老味，唔爆9你謝狗都唔撚得，仲諗住9答

明，即係打左先算

呢個記者一起頭都已經串鳩佢地左推右推

坐輪椅畀人打爆頭都係暴徒

又行動細節唔講
屌你老母

黑社會

謝sir個樣黑到

氣油彈呢？？？

冇資料....完。
屌你

Pprb警屍 高振邦

認嗰日cosplay啦

唔敢答 無撚用

講一堆廢話
之後話無資料

有人報案,在場人士全部先打50大板,然後再調查

喺度

冇稿點記個故事
比記者問多幾問答錯真話

記者一要咬住831太子恐襲

警察就係法律

Hand 機sir

係咁搬龍門
人地問E様 就答其他

睇錯性感

突然諗起當年許sir

港台果3條問題都好勁

打咗先查

屌，最後俾人係咁噴，攬住嗰幾個有冇俾人拉到呀。冇就即係亂打啦

因為心虛答唔到, 就係咁簡單,
如果係,一早理直氣壯答佐

即係未知關唔關事,打左先算,之後再調查

俾人起完底係嬲啲
綠帽仔

食屎啦, 即係無調查果7個人既角色就打咗人先啦

仲話咩專業既判斷

mc就係負責做醜人
好撚狗
不斷鬧記者轉移視線

似高層
細既邊敢咁寸班狗

答非所問....

呢個懵撚到底知唔知自己講緊乜撚野

[size=8]記者！
佢依家未清楚=打人個下都唔清楚[/size=8]

唔敢答

要約埋一齊接放學
兩個D仔女都留緊堂

打完先調查？
姐係你都唔知佢地係咩人啦

過左兩日都未答到 但速龍就可以電光火石下知道

每次派佢出得唔得

你班狗仲洗撚扮罪犯賭徒咩！！！

屌，今次press con高質啊

MC收皮先

pp係度1872游花園

小學雞mc

答唔到又講到明係暴徒，講到明係有用硬物攻擊警察，但警察打人打傷咩人竟然唔知，仲話有判斷打咩人？

收皮啦警犬

果7個同63個有冇關係而家都答唔到
咁果陣時點分到呀?屌你老母

MC on99

有機會聽人比人投訴之後換人

個MC咁撚串

個場係狗既

個場唔係你 你收嗲啦MC狗

仲話自己專業判斷

見人就打就見人就打啦

所以扮暴徒下就要扮扔氣油彈啊！？？

扮賭徒個D贏輸個D錢點計法？

屌你老母城管咩依家 打撚左先查
下次見到黑警 我打撚完你 先問你拎委任證呀

個場係警方？咁記者走囉

追住黎咬,垃圾mc收聲啦

咁走啦 個mc 咁樣 你地自己自問自答啦

可唔可以問:如果緊急時候,警方會唔會喬裝成救護人員或記者?

找佢仔女答啦

又話卧底唔配槍
咁點解維園果個又可以開到真槍呀
有百寶袋變出黎？

個mc其實冇人理佢

MC 收皮

個場唔係你係警方
乜撚野人先會咁講

收皮啦你條撚樣mc

重申多次!永遠無可能聽到任何一隻狗代表警隊道歉!因為佢地心理上就一定覺得真係要做呢個醜人一定係一哥唔會係UNDER佢個D...個個驚死步司長後塵!

好撚心涼

MC小學雞
個場唔係你, 係我哋警方

趕走佢哋丫柒頭

凌晨比人光速斬殺果條友依家咩情況

exactly
佢答唔到,新聞標題咪寫 警方唔否認被打傷者中有普通市民

芝娃娃又hang機

On9 mc好撚小學雞

收皮啦MC!!!!!!

呢度我主場

串撚到

diu浪費我時間
越聽班狗吠越燥

點保證扮暴徒唔掉火.你扮賭徒都要落注啦

個場唔係你 係我哋警方架

高蛇有無仔女

班狗只係識答針對暴力 係咁針住黎講
問其他野即刻唔識答

ER狗咪坐喺謝狗隔離

因為個個都好撚嬲

希望RTHK帶起個頭, 其他記者就keep落去啦
但下一題應該紅媒, 新華社...

最廢汪汪

個場我架

On9 mc

記者們
走

好撚大既官威

個mc有無小朋友？

咁你捉黃腳雞會唔會扮妓女呀

當年行為冇升級 許sir 本身係高招d
依家呢幾件真係出親黎都係撥火

MC咁既態度點做PPRB

呢個記者好正

「呢個係我地嘅場」

記者下次杯葛罷啦

咁你你卧底毒犯會唔會吸埋毒？
扮示威者就玩埋氣油彈咁入戲？

麥狗頭先唔係好撚型架咩?而家縮?
廢人

呢 d 先啱, 有番 7 月既風格

屌你不如唔好開記招囉on9

【美國巴絲】請聯絡你嘅地區同州嘅國會代表／議員

係咪答呀？答呀答呀！

清楚指出 有幾清楚？

個MC咪撚比人入啦咁大官威

MC小學雞到

你話冇就冇呀
着住制服都犯晒法啦

好撚串 好正

rthk記者好波

煩到死, 扮咩主持人, 唔撚駛你主持囉
呃飯食死埋角落啦

原本831同91 你地可能會做得幾好既
但係屌你老母啦
班大既都控制唔到班細既
就食屎啦

咬左 連傷者係手足定街坊都唔敢答

真係想一言堂？

好撚大官威呀 你自己同自己開記招囉

撚狗咁

啊Sir 你哋黑曬面喎

認咗係狗，咁啲狗扔氣油彈咁好玩嘅

又係你一句唔會就唔會

d狗好撚嬲

起MC底啦 咁q串

個記者 頂

記者加油

呢班白衫喉舌係抵俾人串丫, 我就唔信個消防都會咁俾記者問法

柒到仆街

Rthk 明顯搵條友第一次來明咬佢

你企係度就係非法集結啦

收皮啦河童

扮鴨

撚呀撚呀⋯⋯撚狗

之前答過，會喬裝成任何身份
now有影過佢地喬裝過now記者

個記者會唔會比人的出去

撚狗撚到仆街

你咪取消囉 成日散播假消息

Rthk記者好正

今日個記者好撚勁

拉大隊走啦

打犯前你都話冇嫁

RtHK真人好串

你主場 你話晒事囉

831 就係恐襲，比721 手法更加嚴重，各國應該發出嚴重旅遊警示

MC咁撚多嗲

惡到狗吠得特別大聲

差好遠
今時今日黃都企得好硬

老豆搵仔條MC啦

河童頭輕機呀
影撚晒仆你個街兜你絲媽個閪呀

記者有冇片呀，叫佢即場睇清楚

佢個樣 郁到 一郁就即係講大話

辯論比賽

好L正呀 rthk 個記者

你咩都唔做根本無可能混入到前線

正啊 港台
呢d先係香港市民要既野！

連環撚狗。

佢會話銀紙有記號

你講就係？
指引係咁寫，但你憑咩話自己嘅同事一定會跟？

一句絕對就冇事全港最大犯罪集團就係你班警犬啦

芝wawa個樣

收皮啦李狗

消防比人無視

個場係你但啲記者唔係你呀嘛
你夠薑就取消哂啲記者入場
之後搵狗扮記者開press con囉

吊佢 又係咁廢話

RTHK姐姐

就快忍唔住取消Q&A

你憑咩咁講? 有晒片證明卧底做

通例都唔知犯左幾多條啦絕對

狗狗：警員係喬裝示威者既時候絕對唔會做一啲犯法野包括掟汽油彈。

好撚正
屌到hang撚左機

撚狗MAX

含撚咀

咁就咪撚開記者會啦,咁巴閉,自己講完就走咪算囉

個場係警方嘅咁記者仲為乜要去撐場? 不如杯葛算啦

呢條mc 好煩,搵人扔佢出門口啦

好撚正 派個人黎撚狗

各位 冷處理 唔好討論
節錄佢地柒左D咩就得

最重要係文宣

食緊花生

咁咪得返CCTVB
咪任佢up?

政府立場由頭到尾就係「你信我啦」

一係唔答 一係爭住補充

小學生 中學生都講唔出

肥婆好勇武

記者好正明知差佬唔會答, 問到佢地燥

呢個名一流

消防署嗰個好無辜 佢個樣有啲唔知點好

如果有示威者喬裝 “警方嘅喬裝” ，警方點區分點辨認？

Rthk個記者出名勁 得罪佢都幾麻煩

記者好冇禮貌

驚犬：呢個場我哋睇架

撚埋李桂華啦屌佢老尾

rthk記者好似viu個花姐

check到佢就仆街

西哂面

有市民可以安全離開地鐵站>>>>>呢樣係理所當然既野黎個喎，如果全部唔走得你都幾撚大獲
開傘>>>>>>你噴野我唔開傘俾你噴？

rthk姐姐好正
完全唔淆你班黑警

第一條問題都搞左佢20分鐘

咪係，行行企企就去到前線？

鄺囝

李蛇又踩隻腳
我估啦！估你老味

個場係我地！！！

收撚皮屌你老母

鄺仔好正

對狗有禮貌有金執？

好撚憎李狗

仲補充...越描越黑 掉落陷阱了

俾輪椅叔叔張相佢睇

佢一路答 一路chur 好正

李蛇我估你老母咩
即係認撚左差佬執法係緬斷鳩估呀

李狗真係相對EQ好啲嘅狗

個記者會唔會有事架

位記者唔好做戰地記者
點晒相 好危險

咁你入去打完就走？

第一po就卵到佢哋喇

more

正宗撚狗咁撚

想問好耐 利君雅去咗邊？

如果開個記者會只係有你講無人問
咁你出份稿得啦
洗閪開記者會

推爆

咁你未調查完就咪撚開啦

西裝狗答問題係咪好似好有把握咁呢?
等睇轉頭又比記者屌撚到死狗咁

咪係囉屌佢地老母，到時點兜

最奸係佢

好撚嬲

諗緊野屈落去啊 俾多小小時間啦

個地球夠唔係你
你又係到行

打左先拉左先至查

可能大粒野
無畏無懼

李狗真係好無恥

走出嚟柒，又無資料

頭先又話 旺角去太子.
而家又話油麻地

hi狗仔

禁左

佢咁答應該拉隊走，聽日大字報寫警方回避問題

唔好玩啦,禮貌咪就比佢地HEA答9答

但你老母係

喬乜春裝 25狗就25狗

即係打左先查

李蛇係咪冇仔女 今日咁撚正常

西裝佬個答案仲正,被打傷者入面可能有部份係涉案人士
講多錯多

有冇文字、個個都話好正好正、可唔可以揾人轉述俾睇唔到live嘅人知

我睇唔到有受傷

香港都唔係塔利班既 係我地既

屌你老母 我都係睇電視
咁你答乜鳩

警賊厚顏無恥！

好波
繼續搵D生面口既黎問
有火

又講故

又唔係你負責咁你出嚟做乜鳩

有機會升到助理處長

即係未有任何證據之前就打左先 拉左返去先查市民關唔關事?

無資料又開press con

禮貌唔係對個個都合用

咪推

咪撚on9啦
Q&A 環節
你答非所問 搞黎托呀

又係個人 點丫 吊

可能唔係無辜？
咁即係可能犯罪就要俾人地打咗先？

電光火石 就可以亂打？ 打完先調查？咩道理

問乜唔答乜
又真係幾有禮貌

真你老母

詭辯得好純熟

喺太子站打完
去到油麻地先拉人
831又話太子係犯罪現場搞到封站咁撚耐
點解唔係太子拉人而係要去到油麻地？

搵d intern 黎玩啦

新ERERSIR

槍都開埋啦
仲汽油彈

李sir想坐麥sir個位？

唔係你負責
你又知既
李蛇

有禮貌咪比佢地hea囉

日日問都無用 佢地會話今日個PC唔係呢個主題唔答/SPIN

流血≠受傷
大家識做

岩喇 jer住警察，唔好俾佢哋日日指鹿為馬

利轟雅唔大都敢啦

now直接cut撚左個記者會

唔講屌你老母已經好克制

你老母俾人屌緊就真啦

未查先打 死黑警

比記者屌多兩三次又死狗咁樣架喇

殺雞焉用牛刀

班狗仔而家應該係咁樣———》

個記者好霸氣

捉到鬼梗係打一獲啦

記者問極都唔表露
對示威者會表露？

咩都唔係你管答唔到
咁你衝出黎答做乜撚啊
收皮啦

Blocked

打完先查佢係咪涉案 你on9?

你話有就有咩
之前問個個都冇講啦

根本唔需要怕佢哋，理虧嘅係佢哋，次次記者會都衝出嚟講歪理

屈人搶槍

即係你哋未知警方有冇打錯人，要睇cctv先知啦，咁唔好咁大聲咁肯定佢哋係執緊法

以為西裝狗有乜呀把炮 又係er....er...er...

細路仔都知撞到人唔小心都要講唔好意思啦 而家警察執法打完人都唔洗講對唔住 係咪講緊以後教細路仔打完人夠理直氣壯就得呀？

下 乜會認自己係狗？
第一次聽

好驚驚啊

響一響配槍

我覺得今日應該針對謝Sir
一定會講錯野

Rthk 明顯搵個人知佢下次一定ban 出盡力咁撚佢

洗兜？答冇資料咪得囉

"拿！！不如咁啦...."典型金魚佬對白！！！

我冇得答炸麥sir 9up

嘿嘿

嚟緊其他記者
繼續駁火啊

好撚招積

把槍響咗一響

都冇show pass
點證明

有表示自己係警犬咩？

響左一響
乜都講得出

作故仔

之前講過，佢唔係負責港聞，只係咁岩負責個節目需要先要出黎問問題

我都唔見得班塔利班幾有禮貌

講完仲要陰陰嘴笑

戇鳩 又話專業判斷 打完比人問又話仲要調查 冇資料係手

死啦,死啦
咁比打果D普通市民大獲啦
到時搵野入返你地罪, 佢地咪無打錯人囉

呢個記者好好

一個破解黑警亂捉黑衣方法

唔係全部

李sir越講越衰

屌撚你用聊熙烈嗰名，食屎啦

又講大話

無片你可以話搶鎗
十幾個鏡頭影住可以話見唔到

越講得多就越錯得多

搶槍都出埋

有幾多個人比人打完冇比人拉呀,事實就係班狗係亂打

唔完美，可接受，會改善

隔離 AMSTRONG 放空左自己

響一響 ? 屌你啦 你支槍得聲無彈????

響一響警報
warning shoot
唔敢講中文呀？

痴撚線
咁輕描淡寫?
真槍實彈呀

同事嚴重受傷

乜d狗會 Show pass ??????

姐係佢地認左自己都唔肯定係咪涉案啦
但又打撚左

開槍叫響一響

你老母又話係屋企睇電視又講得咁撚清楚
仆你個街呀

咪撚玩啦
呢D O記狗最撚奸

李狗又9up，DKLM

嘩又反屈係反抗受傷，咁佢哋自己撞爆頭架？

rthk姐姐戰鬥力好高

呢個正，要推

開槍變響槍
點響
響樽我聽過
響槍？
善良之槍呀

李sir不嬲都係答多錯多

不如話搶腎啦下次

過埋今日 應該唔會再比佢入去

選擇性失明

用腳推
響槍
隻狗真係好多新 term

輕傷！？爆晒缸

追問佢啦 警方打左先再查？

好撚強戰鬥力呢個記者

李sir好似街邊賣野個D人咁
越sell越多野

識玩，第一個都問左30分鐘

頭破血流==輕傷

1個人問3條 變左成個場係佢既

警員傷勢大過被拘捕人士
咪撚搞笑啦

Who is it?

個別又唔講，咁所有嘢都係個別事件啦，乜撚都唔使講啦

好撚堅呀

帶動後面問嘅記者

推，記者講多次，你哋未確定就唔好確定係執法定違法

原來要係咁逼問
等佢講得錯多

痴線

又試水溫

岩岩問答幾好,個MC又加把口

不如俾消防sir先退場

收嗲啦MC狗

其實點解唔隻隻狗都裝返支CAM係心口??好耐之前唔係研究梗呢個方案???之後無左回事????咁想要證據隻隻狗都裝就實無走雞啦~~~~~~~~~

MC

撚佢地岩啦

個記者好撚CHUR

好撚勁

日日俾人屌心靈受到嚴重創傷

當隻mc狗咁撚

依個真

姐係承認普通市民都照打

好似係RTHK既姐姐黎

反正都係答廢話

開槍就開槍乜撚野叫響槍
食慒你呀

五點都仲係港台

MC係邊撚個

咁aggressive 既

記者做得好，為民發聲

其他記者都係問依d 冇阻到sorry

記者指人答 好波

有無文字直播？睇唔到 live

冇人理MC

MC 食撚屎啦

李sir 算係肯正面回應

正啊 rephrase 佢答案，咪撚俾佢玩語言偽術

應該係d高層黎

李蛇自己攞黎柒 第一題仲死返去補充

記者高招

食下花生囉
平時都未必係妥大家

Nice

其他記者出聲, 話俾晒佢玩啦

RTHK戰鬥力超強
一個就夠撚半個鐘

RTHK好高戰鬥力

又LAG 機SIR

佢個樣好無辜

RTHk 記者戰鬥力強

唔好影衰d毛孩，唔該

最左面果個係咪最高級嫁?

專業唔好玩啦
邊撚到專業

呢個真心膠黎

[url]我出狗糧俾你架仆街！！！！[/url]

不如燃燒彈叫暖一暖D警犬

鎚仔個個廢老一定無拉

呢個記者撚狗就ok，
本人一定好撚麻煩

我地都係響一響個樽算

個新聞官關你撚事咩 收嗲啦

開槍 > 響槍

腳踢頭，推撞

WHAT THE FUCK

個MC 無奈樣~抵撚死啦 屌你老母

又‘唔理想’

係你班狗唔肯答問題同講大話, 唔係追問

我淨係聽過響朵

Corona樽身比較薄 係幾好用既

不如串鳩個MC
問阿MC你咁撚多野講你係咪想答

直接問MC係咪你想代答 唔係就咪撚咁多嗲

考中文口試咁...

文明社會既警察會叫人曱甴?

文明?
林志偉好撚文明

記者真係要逼問
佢地well prepare你地既問題
但兜個圈再追住問佢
個個都會答錯哂

甲由暴徒垃圾呢D呢？

盡量專業咋？

全部時間比RTHK得啦
JER到咁行

同埋啲汽油彈成百個都掉唔中差佬
佢開始幅數字圖仲清晰過自己射彈啲數字

班警犬遊花園都遊得耐啦

let him take a break

你答到？

er
er
er

佢對住華春瑩都未淆啦

屌你，你哋紀律部隊

叻唔撚切

塔利班以前發錄影帶、而家做直播
唔怕美軍追殺？

你答到？？？

popo: 警察無打市民
記者: 咁受傷果D係咪全部都係暴徒?
popo: er...要時間調查

鼓勵
咁我地可以鼓勵老師唔好欺凌學生
鼓勵醫生唔好對黑警見死不救

個MC成條傻鳩咁
無人理你啊

做O記做到咁高位, 佢地平時對開咩人啊
緊係奸

會定唔會呢

主持嬲豬

唔理想係咪代表你地可以失控?
你地既克制呢? 收人工做公僕你班仆街情緒失控

又er sir

點解仲會有市民去睇4點呢場鬧劇

我都想講

勁到爆
我諗佢未必可以再入去開記者會

MC 咪撚嘈啦屌 阻撚住曬

Er Sir個樣都好擔心
你個仔係咪好想番屋企但係唔敢呀？

真係港台??莫非利君雅係佢師妹定師姐???複製版出現

冇紀律部隊

即係林志偉講野就好撚理想

我仲以為佢又答佢從來係一個有禮貌既人

至撚黑係o記

個記者好撚癲

窒佢啦 會定唔會 yes or no

你答唔撚到就咪出聲啦

記者個格好似VIU TV個花姐...
RESPECT!

又唔理想
可接受

ER ER SIR好搶口喎,護主護到咁

今日咁搶口 屌到班柒碌企係度

rthk好正，完全睇唔起謝狗江狗，係咁分化

勁撚到仆街

其實都係錄音機

有黑警護送架

邊個記者咁高戰鬥力

er

你老母個閪生你啲畜生出黎都唔理想呀屌你老母

我地唔係專業市民
你地專業警察 但叫人做曱甴 有壓力大撚哂？有壓力咪咪撚上前線

抗爭者最多叫黑警咋

d答案一撚樣..

一個港台玩左4個字，攪到全部狗西面

專業嘅警察可以罵人？

警察專業架嗎

仲邊有紀律

明明過左骨仲炒番起

勁過利君雅

好緊要！

會唔會紀律處分呀？
叫人曱甴喎

記者其實應該係咁，唔好俾佢地太 relax 有晒準備咁答你

挑尻你就可以屌返人 怪唔得而家講句黑警都要拉要鎖

今日好睇

人地有專人送番屋企呀

林Sir不過係北角做極都係時沙仔共狗一隻咁多！！！！

其實係唔係冇人知假裝示威者但係持有真槍係有幾大件事? 做咩成個連登得番d打飛機post

睇完仲話交通燈？
煲大佢啦
核彈黎架

狗狗：但所有傷者唔係全部涉案
即係打普通市民

證明認真工作中

你班撚樣專業
市民唔洗專業喎

下次又少一個好記者發問

人地有校長接呀
全港邊個夠佢個仔安全呀

其他記者學下

唔理想

塔利班

尋日madom叫我地4點鐘問
串得黎好正

林志偉有上前線既??

你受過訓練
我未

咩有時講咗唔禮貌說話呀，出埋聲明講呀，唔理想sir

rthk姐姐個語氣正頭係睇唔起依班黑警

個mc真係好撚煩

mc = grad din 毒撚

呢 d 先係記者

佢係咪搞錯左呀...你地係打工架

D同事兜左咁耐花園比佢一句就破功

點解仲有人話記者無禮貌
左膠忽上腦？
道理喺我哋度點解要比面班狗？

最好黎隻抽啦

唉 唔睇啦

相哎唔好口 夠姜就隻抽

會定唔會
答啦！！！！！！

一言堂姐係一言堂。

er er

收嗲啦MC

事旦啦
都唔會問佢

記者要講 你地係紀律部隊同市民比？

江狗答乜春

7個字?佢地9UP就7個字

相嗌唔好口夠薑就隻抽？

基本上Q&A 唔關消防事

我哋嗌狗嗌黑警

成日喺度偷換概念,
佢地開實彈就叫響槍
雷明登就叫發散器
喺度弱化自己暴力嘅感覺

Laser pointer就叫鐳射槍
誇張示威者嘅防具

即係認係報復啦，人哋話你你就話返市民

「尊重和平理性嘅示威者」
成日唔比和理非遊行

即係林志偉就好撚尊重市民

因為你未答曬,你唔比人答開咩記者會

對唔住

呢啲先叫記者

佢地唔夠大粒答嘛

唉佢下次應該都入唔到記者會

不如等我總結一下啦

你地叫我黑警 黑社會

我地叫你地曱甴

好公平

RTHK 已經超進化

要講納粹
要講種族屠殺
唔好俾佢spin去唔禮貌

江蛇個樣

個MC好撚煩

你都答唔撚到.你唔屌狗ererer佢答半個鐘答唔到

其他記者唔該學野

收聲la 個mc

RTHK記者
如果呢種女人做上司應該煩到仆街
但係度撚班狗真係fit到漏

記者姐姐good job

正式宣佈

港台係最高質既台

普通話

準備拍枱走人

佢岩岩果下係發脾氣?

屌

佢都有幫幾位老頂計講左幾耐廢話

bingo 黨媒

港台要黑名單了

其他人學下咁玩串佢啦

屌下一個就北佬話

你拖時間又話9人

港台 呢個正!!!

真係到蝗

紀律部隊唔係受過壓力訓練?

我都幾肯定聽日呢個RTHK記者唔會出現到

黑衫呢位

記者應該集體投訴個mc

問題係佢身為一個協會主席叫示威者做曱甴

記者應該窒個MC
而家你大定阿sir大???

仔仔女女比人搞哦慘慘豬
你啲仔女就係仔女唔搞得，人地個啲就唔撚係仔女，可以任搞唔嬲??屌你老母祖宗十八代同何妖老母做frd

RTHK記者姐姐

er sir係度暗串

謝Sir好嬲
Er Sir好擔心
唔知發生左D咩事呢

你重複咗7個字廢話

果然到中國媒體

問東答西
你老母跟稿讀就咪撚開記者會啦
屌你發聲明咪算

林志偉呀 唔答

Diu 支那文

拉100百萬人, 快

即刻普通話

藐乜野視法庭

趕收工

立馬有黨媒

拉哂佢囉

你地係紀律部隊 市民唔係 就係咁簡單

屌
即刻要搵黨媒回血

可以熄機

咩人咩名?

兩個星期係晒記者, 更係燥啦

又共媒

支那人

邊個蝗蟲記者？

屌，普通話

支那人就躝返支那 la

起碼搭8先開始Q&A又老作

拉100百萬人, 快

可以罷工

估撚到啦,下題一定俾紅媒問

MC狗：我諗咁啦我諗咁啦我諗咁啦我諗咁啦我諗咁啦我諗咁啦我諗咁啦我諗咁啦我諗咁啦我諗咁啦我諗咁啦我諗咁啦我諗咁啦我諗咁啦我諗咁啦我諗咁啦我諗咁啦我諗咁啦我諗咁啦我諗咁啦我諗咁啦我諗咁啦我諗咁啦我諗咁啦我諗咁啦我諗咁啦我諗咁啦我諗咁啦我諗咁啦我諗咁啦我諗咁啦我諗咁啦我諗咁啦我諗咁啦我諗咁啦我諗咁啦我諗咁啦我諗咁啦我諗咁啦我諗咁啦我諗咁啦我諗咁啦

邊間？

睇相

呢個針黎 答完佢就完

屌 諗起早幾日 有個消防sir係記者會好好禮貌叫人唔好再用氣油彈 因為好危險

對耳好撚辛苦

一聽到普通話就熄撚左佢了

次次都係
搵啲黨媒問垃圾問題晒時間

次次都有大陸婆份既？

呀蛇放break 啦

叫你答會唔會叫林志偉收返曱甴論 唔敢答

答拉鳩晒全部人囉

屌你紅媒

紅媒屌你老母，收皮啦

要休息下

831冇法庭禁制令，所以冇藐視法庭

拉晒幾十萬人未

港台今次mvp

個mc乜水呀 串柒柒咁

Mute左佢先

要起埋佢底啦

黑警
都仲會提佢係警察

但佢叫你曱甴係剝奪你作為人既基本尊重
咁都叫公平咩？
諗清楚先啦
根本就唔應該接受呢種去人化既稱呼
而係應該大大力屌佢係持槍組織內散佈去人化既言論
仲要唔處分，即係縱容

差佬記者會
上週未
241催淚彈(831)
92橡膠子彈(831)
1布袋彈(831)
10海綿彈(831)
2真槍(831)
159人被捕 (整個週未) 13-58歲

消防講完得啖笑
差佬話掉左過百個燃燒彈
你話收到既火警報告只係得8宗

今日話塞鐵拉左8個

走啦支那

問埋 d廢話

其實Q&A反而唔洗聽
都係睇佢答得差

但記者會最大攻擊力係由佢自己講個段
因為好多媒體唔會播晒Q&A

就係呢條臭西影記者

岩岩係港台

港台呢個第一次黎 以後唔洗見了

RTHK今日換左人 MC一抽就中左伏

up咩Q呀,卷脷就去做手術啦

諗起黃子華

好似係帶耳機影人個位

都估到最高潮位都係得唔到笞覆..所以今後呢個口號永遠唔會完!
721唔見人
831打市民

恐怖分子記者會有咩好睇？

拉哂200萬人未

幾時有d支那人係到問

hks 又係支那台

RTHK ho ball

呀謝狗今日咁撚燥既？
係咪你d狗仔狗女比人欺凌呀

謝蛇要係咁飲水

你班狗陀住槍下情緒失控喎係咪重新審視下班狗失控下陀槍係咪恰當

一聽到普通話就即刻較靜音

支那話好難聽

頭先見呢個支那女人影人相呀!!!!

答 全部拉暴動 一齊坐十年

er 蛇答返, 派左一隊人送個仔返學啦

佢卷撚夠未

幾時接埋D大陸紅媒放工

收皮大陸妺

呢個記者頭先影rthk記者相屌

憑咩拉晒所有星期六出黎既人?
支那妓者你問呢條都冇腦

係都係調撚轉d野嚟講 勇武變武勇 痴撚線

香港衛視??企開D啦

唔識法例就算啦
反對通知 點藐視法庭

自己間報館都要諗吓先答到？

我可以嗌你做狗但係你唔可以嗌我做曱甴，因為你係紀律部隊我唔係，你有收人工我冇！

乜撚嘢武勇啊
On9大陸婆

我覺得佢就快講粗口

係要咁先得
無理由俾班狗日日喺度做show

第2條一定係答
會搵好多警力接送自己仔女返學放學
就好似er er sir咁

Mc即時插個支那記者落去拎番少少自信

睇黎國語時間到完

半粒星問題都口窒窒

臥底持槍仲要開槍點解釋？

其他次次到普通話問題都係鳩問鳩答

香港衛視? 真係有哩個台?

衛視 好似黑衫四眼 最右邊

721唔見人
831打市民

問左乜？

呢啲連拖時間都做唔到

612中信唔撚係和平合化呀河童頭?

Rrrrrrrr
捲利就躝返落大陸啦

勇武裝扮企起度得罪你？

唔撚想聽蝗語

呢2條問題 份稿都寫左 答案都應該係紙度

借記者把口 講跟住落黎點對付之後既活動

你咪試下囉 睇下到時點

佢真係唔撚知人問咩既bo

呀sir會唔會嬲到響一響炮

芝娃娃LAG撚完機未

d支那人連香港法律香港制度都唔識又係度亂咁問野sai時間 真係食撚屎

有, nowTV 堆支那台入面有

正

紀律部隊黎架 同市民比
收錢打工架 服務市民
唔撚對等架

咁班卧底係咪都非法集結呀

頭先問問題個大陸婆影低左RTHK個記者個樣[/size=6]

你覺得塔利班好有禮貌？
佢地不停作故仔 遊花園 錄音機
你覺得佢地好尊重啲記者？
收皮啦你

真，反正係廢問廢答

支那條女 問完等於無問 on99

呢條popo lag機牙? 講快d啦DLLM

下次又告襲犬

..... 其實問嚟做乜鳩

麥狗比港台攪一攪，答紅媒都窒撚晒

一句入面有幾多個逗號

chihuahua 要崩潰喇
記者唔好放過佢呀！

做乜輕撚晒機呀仆街
驚呀屌你老味

班狗都唔夠膽屌人831行街

讀稿機個腦突然藍mon

納粹德國先會用曱甴形容反對者
一句唔理想就得?

ET 真係好撚廢
送分題都答到咁

喱個麥蛇係唔係弱能，講嘢低低地咁。

唔答第二條狗仔女俾人蝦

Rthk記者真心勁

得個串字，但乜都做唔到
班狗咪又係俾人撚足半個鐘
Rthk個記者根本都無撚理過佢

MC狗我屌你老母

話無禮貌個d幾時死

芝華華lag機

算撚數啦畀我喺記者拉隊離場，問咗成個月乜撚都問唔到日日帶你遊花園都咪撚話唔燥啦

其實佢知道邊間坐邊到

lag機

屌你河童講野可唔可以唔好好似疴尿疴唔出 斷下斷下咁 聽到好撚辛苦

劈毆插打摵

黎了 直線抽擊地鐵站事件

物SIR 答問題開始似中國人 LAG下LAG下咁

問唔同線

SCMP問到野

垃圾問題都答到1999

領導人式回應

一叫就叫RTHK啦

國難五金

講幾隻字都lag機

diu 你班PK
你班狗叫人cockroach已經係惡嚇大屠殺啦屌

Agger, 唔好比咁多attention落去啦

應該屌佢老母叫佢收皮

蝗蟲女記影記者相

突然口窒窒，眼神恍惚，搞咩

大陸記者豬隊友
佢問果日唔止咁少人犯法呀
做乜唔拉曬街上既人呀
全撚部都非法集結黎

仆街 你答乜撚野未來點處理呀？

你可以回帶睇下
我覺得親自睇會比較震撼
簡單啲係利君雅2.0

老豆搵仔MC狗

問國難五金

其實真係幾時杯9呢個記者會, 次次都唔答問題,淨係講廢話

屌班狗真係好鍾意講
「如果我理解冇錯⋯⋯」
明顯你理解就錯撚曬啦仆街

河童可唔可以唔好兩個字兩個字咁鄧出黎
好撚un耳

旨在BurnTime同擦下存在感，返去剪片砌鳩文俾支那loop囉！！！

外國人記者問到野wo
識問popo去錯荃灣綫

真係俾指令警方 下次就會捉人 黨鐵巳經係例子 之前出特別列車 講完停站

佢心血明顯少 好可能會暈 或扮暈

佢地真係蠢唔係扮架喎

唔夠ram,岩先用曬係rthk記者到

我覺得佢勁d
好八婆不過好正

又答咩呀
唔同線呀頂你

專業判斷囉

終於有記者問紅綠線問題

應該女神都係跟佢學野

問咩都係答果幾句

係
記者應佢個陣就似係暗示
「你收聲啦 關你閪事咩」

岩岩俾rthk撚到crash左

正確 你地係狗 我係人 所以你地吠就得 講中文就唔得

講曱甴係唔理想
不過會繼續講, 吹咩

係咪區徽果個台?好似有啲印象

簡直進化版

點解無人問警方 太子站發生衝突嘅列車同被防暴打嘅方向其實係唔同
定係呢個係fake news黎？🤔

要jer住紅綠綫問題

平時好撚大支野
今日成班碌柒咁，驚個仔聽日返學比同學打呀?

對自己無信心

而家問左

ddos

比rthk 屌完立即簡紅媒

可能個仔同佢講冇人同佢玩啦

冇睇好耐
講來講去三督屁

香港衛視咪又係鳳凰台班扮港支那囉！！！

今日謝蛇狀態好差

推測得好正

英文記者問左

問緊啦

呢個好似高級過利君雅

屌
D英文差到
不如讀多D書

仲有D流氓 feel
成個勢balance得好好

佢係咪擔心緊自己個仔

女神都係jer住人黎鬧又問咁
但係呢個真係jer住你問野，無鬧個阿sir，但係又中point

利君雅壓到場
呢個似師奶式問到底

星期日都有人問過

今日比港台撚狗咁撚 好好睇

好耐無睇 仲係咁撚廢

擔心緊自己果3件狗仔狗女呀

比人起左底係心情唔好既喇

謝蛇比人搵咗啲仔女出嚟之後好似收咗火

芝娃娃係咁,心血小唔好嚇

今日幾隻大狗好似都好恍惚，好L弱

答唔到觀塘線打架，荃灣線打人

個錄音機比rthk玩爛左

頹雄餘孽死不認錯

幾時先肯杯葛狗招呀

今日個樣好似真係怯左D

個仔都唔知番到屋企未

五金舖

擔心仔女

你班人可唔可以快快手咁問晒佢
啊蛇都想接仔放學

佢負責得好
可唔可以轉返做港聞

雜種都係咁講嘢

五金鋪

Ng Gum Po

五金舖
Metal Works Shop呀

hardware store ma?

消防阿sir坐中間個樣好無奈

five golden store

認真

NG GUM PO

乜撚野五金鋪

Wtf 五金鋪 唔識英文？？？

五金鋪真係英文??

呀sir唔識五金鋪英文😂😂😂😂😂😂

Re-fuge

五金鋪

Ng Kum Po

五金鋪英文是咩

咁快最後三位

隻芝娃娃好似果陣朗誦中學生成年版

好心一早搵定英文五金鋪啦

得返紅媒播又唔係咁好既除非玩爛左啦

I don’t know what 7 you say

Hardware呀五金舖

覺唔覺佢地個樣好淆

有線

正式英文係咩 我唔識

放工返到屋企仲要安撫自己仔女，新開學冇人同我玩

消防sir心諗: 恥與為伍

又黎

Five gold shop?

又有排笑

唔講five gold store 算畀面

笑死我

有冇rule唔俾5金鋪賣依D野呀屌你老母

個個都諗 我唔想答啦 俾我走啦

笑撚死

Gear shop

問er sir 見到你仔女都比人起底 怕唔怕佢地有危險啊

猜輸左先要出黎講下野

消防有野做了

今日個爆seed記者係邊個! 正!

問消防了

Goodest English

cable

Warehouse?

想食謝太

係 2 號 ar...

1,2 係荃灣綫
3,4 係觀塘綫

講嘢一節節,又慢,聽到煩

RtHK

佢個仔有狗接送
全港最安全係佢地一家

無綫：爆眼女手足件案查成點

有d似大陸人

追問眼傷少女調查

Ngong Ping 衫碌拎

笑左 正評比標題

cable黎

咁重口

笑左出聲

Hardware store

有線啊老友 CABLE

其實仲安排問答環節黎做乜鳩

有線黎架

有線黎

驚閪
校長特別照顧呀

開左兩下真槍 你話佢係唔係狗

Cable關心消防

Sor 打錯自打十巴

個9up大會都開左成個月
唔好話班記者
連我個師奶老母都知道佢地所有既model ans
仲要日日都強迫記者黎聽佢地講廢話
就算唔係極嬲個幾個
我諗記者都會諗下方法撚鳩佢地

作為冇讀過書既我真係唔識五金鋪英文係咩
但唔通係台上講野既都係???

ISAS 記者會

CCTv就CCTV啦，網上片段

又話人無報警啦

校長接到翻屋企

佢哋話喬裝示威者的警務人員，絕對唔會做違法嘅行為！ 但佢地參與未經批准的集結已經是違法啦，自打咀巴！

咁又係，D狗抵撚死

藍屍警先出手架

d狗度氣比rthk姐姐挫到仆街

發生咁大件事,記者可唔可以再畀多啲火呀?答得咁離譜都唔爆勁啲?721嗰陣時啲火去晒邊?

食屎狗成日話「睇片段睇到」
又係片段唔代表事實

屌你老母

有線
手快打錯 自打十巴

柒撚到 仲好撚輕佻笑笑口 俾人屌到開花 笑撚死

狗

對於本人今日嘅狀態不完美, 但可接受, 要改善

都話佢地自難其說

好型棍
塔利班答左七個字都未答到

睇網上片段嚟派人去執法？

嗰隻車冇cam架

我諗佢唔出Q&A時間，我諗無人會去佢個記招

hardware store
from google

你老母就暴徒 生咗你

又碌拎？

唯有重溫

今次999又咁快???

鎚仔 -> 藍色衫男士
滅火筒 -> 暴徒

暴撚完徒未 屌你老婆謝振中

俾人爆完頭查完唔係暴徒咁嗰條速龍係咪可以拉得, 朱經偉都係咁坐

擺槌仔就男子， 噴野就暴徒

undercover犯法係唔可以豁免

藍色衫叫男子
其他就叫暴徒

五金舖（Hardware store）
死差佬唔撚識字

831就咁快到
721呢

係塔利班作文大會

睇得多都壞腦

點解831會打得通？
721圢咁通

同一平面同一層呀戇鳩仔

我發覺咁都冇記者串鳩佢呢樣

+1

換衫都唔得？

頭先 RTHK 記者姐姐問一堆問題時，我都見到佢影記者相.........

上次將就澳斬人嗰個係gentleman添

華春瑩對住佢都頭痕
莫講話呢幾條漏洞百出嘅 popo

唔去諗但又話人地係想走
你講能晒啦

佢跟live都跟得好足啊.仲成日話無料係手

咩非法集結 係參與暴動

你信?

有紅媒嘛

第一個記者問到佢地淆哂

謝犬睇既網上片段就可以拎出黎講
記者講片段睇到既野 就話唔可以單憑一條片黎作出判斷 要了解前因後果

好大既官威呀包大人

想答就有,唔想答就冇

所以你咪錯囉戅鳩仔

有傘陣就要打

下 擺遮陣就要俾你打？

咩叫對抗行為?

速龍無差別打人先開遮陣咋屌你老母

狗狗：太子站市民襲擊警察先

追究臥底刑責
記者朋友唔該問臥底有冇律政司開file

落到mtr其他人同你班狗講就信，藍絲打人就當冇事，你up乜9呀謝狗

點知係唔係黑社會

驚左你都有錯

希望經濟姐姐問到問題

開遮都唔俾

總之你唔俾佢打，你就係仆街

開遮就要俾你打

rthk個姐姐岩岩好似玩緊無雙咁

有遮，所以係暴徒咩邏輯

有冇記者問吓
咁點解打完人就走
你唔係拉佢嘅話做咩要打佢？

即打28606100OPRB問PPRB點串"李高級警司"呢句英文，佢話要等SubjectOfficer時沙陳覆我！！！

去法庭申請禁傘喇你老母謝振中

成班恐怖份子衝入去打人又掉轉講

市民都用傘陣喎 就係驚俾你打

敵將is 桂華lee

佢地唔係undercover
只係喬裝
undercover 要DOJ特別申請
之前李狗狗已經係記者會講到明唔係undercover

啱呀！問

記者爆佢啦

塔利班不停作文
都唔知仲去黎做乜

遮陣，笑撚左

企喺道就係對抗梗

屌佢老婆先爽

屌你啦你地就可以揸盾保護，我地開遮保護自己又唔得

佢地話係喬裝唔係臥底, 所以唔洗

Five Metal Store
Five Element Store
Infinity Store Store

根據網上片段就可以執法？
咁唔需要香港警察啦
點解藍衫個個人揸搥仔就係人
著黑色衫就係暴徒？
謝振中啊sir
唔好混淆視聽啦
你啲警察都係黑色衫
佢地都係暴徒？

佢睇果啲就係完整片段
其他人睇果啲就係片面
謝狗睇野真係唔同啲

推到記者見到

好簡單問一句啦,如果畀班黑警打傷嘅係暴徒,點解打完唔拘捕呀?跟住留返佢哋喺車廂內?知道自己打錯人?同埋就算係暴徒,就可以咁毆打?執行私刑呀?

mak sir廢撚到 讀稿讀到唔識freestyle 無撚用 問兩句就唔答得 要跟進

可唔可以問下點解first aid要面壁/冇得入站救人

明明係班狗打班市民先開遮自衛屌佢地老母

記者問消防阿sir
黑警唔俾消防救護員入地鐵站有冇問題???

其他啲記者廢到，完全同rthk無得比

點解有線唔追問？！！

Home Depot

有無片？

一直以黎 個記者會佢地都理虧
真係當市民傻

被人打 被人噴
邊有人唔遮唔擋
cls

市民見到有恐怖分子打緊人唔搵嘢防衛，電光火石間可以識別到你哋係警察？

冇衝擊行為而令警方暴力壓制同襲擊？

上星期江犬都講左
係街比人襲擊呢 唔代表你可以還擊同禁錮佢
反智到弱能人士都覺得被侮辱

下一題紅媒，最後就英文，完

有遮陣 = 示威者 = 打
完美演譯「倒果為因」

唔係應該比你打先會有遮陣? 普通市民怕你地打 用遮擋就會比你地「專業判斷」為示威者. 係咩既邏輯

大圍男警搜女仔身，同埋鳩拉區議員，記者麻煩問問

明顯rthk既大粒佬落來砌班狗一獲
之後一定ban 佢

消防呀Sir表達能力最好

咁佢地作文還作文
記者同樣可以對佢唔回應或者疑點去抨擊

大家一定好失望，下個係红媒發同。

狗做埋救護嗰份工

話人係罪犯

但打完唔拉咁旬

放過罪犯

做埋咁多好事
唔係無後果呀
後果自負 後果自負

一開波已經不斷講遮陣，講左成粒鐘

咁咪可以告佢地暴動
又冇show warrant

陳sir講講下又被謝蛇搶答

仲要顏射埋齋完就走咗

識閪咩
怨救變謀殺呀死差佬

你同事有醫療常識？？
基本常識都無啦
毅進仔

好易搵 劈頭第一個就揀中佢問 我諗個mc勁後悔
但應該一完個記招就打去rthk port 呢個記者

狗：洗撚救護咩，我地夠識啦
狗：洗撚消防咩，我地夠識啦
狗：洗撚林鄭咩，我地管晒啦

佢一定會話遲d先拉

你地有人做救護就唔俾其他救護入嚟？
更何況你地出名見死不救㗎喎

咁都有得屈 係有料既

可唔可以追問埋甲由論
問到佢同員佐級割蓆

on9 我拎個頭打佢枝棍呀

應該咁講 你執法期間做犯法野都要入罪啦

驚佢講多左

唔係first aid入 又點解釋

識閪咩
急救變謀殺呀死差佬

搶埋人地飯碗
咩職業都比佢地做晒啦

問太子first aid同點解打完唔拉人啊

畀人爆頭又冇畀人拉嘅人都冇人敢出黎，一定係恐嚇會秋後算帳

吹水大會 正式開始

落雨唔撚好用遮會比人拉
話鳩你暴動

封2日?

今日有個勁過利君雅既港台記者空降。

「唔好意思 我第一次黎」

救護係上面等左幾個鐘
太子站對上都係街坊
CLS

暴你老母, 完全冇發生既野, 定你見鬼?

係唔理想既
但你吹咩? 依家就係軍政府

問佢叫FA面壁咩玩法???

講得重語氣D就好似岩咁

狗狗：太子封站係因為附近有大批示威者破壞社會安寧

冇記錯係你封左先出黎既wor

明明係狗叫人封站黎做圍捕
扮撚哂野

哦

FA 點解要面壁？？？

1。冇show warrant
2。非執行職務期間持槍＋開槍
3。如執行職務，係咩職務，點解舉槍前唔明示自己係警員既身份？

將成個記者會變Q&A都okay

佢作文係咪好高分

唉

痴撚線完全掉撚轉哂黎講

延續rthk姐姐個條
唔割係咪認同市民係曱甴
係定唔係！！！！！！
答！！！

然後上fb屌鳩話自己要做埋救護消防d野

封左廿四個鐘 廿四個鐘都有人示威屌你係咪撞鬼呀

點解救護係門口唔比入？當時無暴力示威者，全部街坊黎

咁又點解唔比記者入去呢

打完人 唔拉人 又完人 又要調查佢係咪暴徒

即係未審先判啦 專乜野業

地面好危險,留係地底啦

已經冇乜心機再聽
你知佢9up緊
佢又知你知佢9up緊，但又吹佢唔漲

好撚嬲 rthk問到咁都冇答

識少少就做埋救護果份
我都識講大話9up係咪都可以去4點記者會做埋你地果份

依個係港鐵嘅決定

倒果為因
癲倒是非

你都知佢作緊文 咁你覺得高唔高分

特別號

其他記者咁廢不如唔好問啦，又比警犬吹水反屈

抗爭者見到有傷者一定會俾救護先過

無見識過616？

唔係俾人入閘咩 一定要送出去救？

唉 真係想比蕭生 毓民，細良去問一次

成班記者太唔掂

屌你老母 9up到咁撚樣

9up唔洗錢

面壁 不人道

你地唔俾人入仲屈人

狗：點解啲救護人員會黎遲左，相信大家都知道係因為示威者阻路

屌佢地老母

食屎狗

唔守法冶

講撚完未呀仆街

9up賴鳩人

入唔到，要你去投訴佢先處理

講故佬

上次新屋嶺先話冇醫療知識, 今次又話識救

係 記者又唔屌得佢 又唔罷去 任佢地鳩up

痴線,只有佢講冇人講，自己講就岩晒

係黑警你唔開閘喎

有示威者試過向救護員搶人??
印象中警察先試過

點解救護時間長左？因為你班仆街落閘囉！

阿Sir你改咗名姓賴啊？

邊個唔守法先

追問吓
咁做咩要封咁耐

繼續推

點解社工姐姐都要告暴動？

所有暴力人仕都係狗

唔撚睇 燥底

都on79, 邊撚個落手打到人半死

太子站外面危險又叫班記者出站唔比影？

Miss左邊度可以重温

佢地有無兜 點解唔比記者入去影
佢地太長氣，無咩點聽到

謝sir最似會吞槍自殺
個樣略帶委屈

今日q&a 咁短

一向都係姓賴

其實純粹係想班犬出醜

宣佈人質斬首日期

李sir咁撚中意補充

你班死差佬要人面壁落閘閘鳩FA
仲係到屌人阻撚住晒?
有冇搞撚錯呀謝振中?

自以為醒

佢係出黎作故仔

咁點解唔俾記者留?

心諗問消防關你狗隊咩事

其實佢就一定要兜既
呢個記者會既作用 係用黎比大家俾身邊藍屍廢老睇
再逐句介紹班狗有幾醜樣
我老豆都俾我咁樣洗返做黃色

受到致命攻擊時

搵返7月北京d 記者會，應該聽到佢嗌問題

小心越講越錯

或者我想補充返少少啦

今晚個仔同佢講我返學無人同我玩
個個都話怕我老豆
4點鐘屌鳩我

封站係你哋警方安排，封站後冇安全嘅緊急通道係因為部署失敗

有無巴打記低咗頭先消防講嘅時間？

大約記得話救護到場後用咗大約13分鐘同警察協調先可以入站內救援
然後相隔成粒鐘先有第一個傷者送院
（如果我無聽錯嘅話，有錯請指正）
又話警察會第一時間俾傷者接受治療
點解救護員要協調成十幾分鐘先准入站？

有冇報館可以比個記者証佢地入去

咪玩啦
佢擔心佢班狗仔女咋

隻et 唔敢答推撚左比江狗

期待？
小心用語

已off 屌你老母

9up仲有得逗糧

條問題係問佢

消防好似放空左自己

發脾氣呀

塔利班

快d call美軍先搞得掂

食屎啦你，又想人送頭

其他人冧晒，佢唔出手真係唔掂

佢個款係: 我擺明鳩up你咬我食

你咁講即係話人詐病啦

睇下個樣就知狀態好
屌 人地忍痛又話你知呀
成撚日自以為是

其實係唔係冇人知假裝示威者但係持有真槍係有幾大件事? 做咩成個連登得番d打飛機post

學堂report攞A

屌你老母臭閪呀精神幾好????

可能mon post狗忽然唔記得身份

好撚痴線, 完全冇答過野
答紅媒都答到一舊屎咁

心諗：拉尻埋我落水

全家比人起晒出黎緊係啦

明明岩岩先比人問到口啞 又沖出黎

搵你咪比你拉

想拉人

又支那daily

cable問啲時間性比較重要啲既問題，有啲聽日問都一樣，不過今日主要係質問831恐襲

幾好???
屌你老母 !人地講唔係幾好只可以錄橡

叫蘋果比條問題行家問咪得囉屌

咩press?

佢會吞槍我會祈禱佢落地獄比鬼屌少一個窿淨係二穴

記者幫問

然後繼續係 TINDER GRINDR 扮消防搵食
對自己D畜牲子女講.. 同D同學仔講爸爸係做消防呀

支那daily

因為唔使講大話照直講

有自信係好事

最多掟口掟撚埋佢個屎眼

英文咩問題黎

個女仔入到狗屋渣都無啦 仲叫人去報案

我講2句又俾人搶答

個MC有冇仔女？

[文宣][推到臥底坐監] 冇律政司開file 臥底係冇刑事豁免權

順便一推

毓民自己咪有癲狗日報

成個太子站內行動有冇警察傷

冇既話邊一忽有暴徒

發生咩事
點解我會係度
點解我要答問題
我是誰

完全花生mode

有冇人記得二哥果次記者會做到幾點？

佢話遮陣就係暴動喎

其實係唔係冇人知假裝示威者但係持有真槍係有幾大件事? 做咩成個連登得番d打飛機post

點解要帶真搶去扮示威者

同班狗坐埋一齊都影衰自己

謝振中，你老婆個閪好緊好多水多汁

hand左機

曱甴論其實好嚴重
一個官方組織公開當示威者唔係人咁對待
前線班無腦黑警就自然唔當在場既示威者係人
恐怖組織就係咁形成
唔明點解記者唔問多D

好似成7點

支那狗仲又意思問犬點保護家人？？？

禍必及妻兒甚至舅仔姪仔係你共狗一直做架仆街！！！

我覺得真係因為一開始個rthk記者搞hang左佢地

蘋果想問應該唔可能啦，紅媒mark左啦

差唔多7點

睇埋popo幾撚時冚家產

其實佢係咪比rthk撚到lag哂機

醒水 保持距離
邊個痴住警隊，邊個死

其實都唔明點解要出席
呢個係黑警記者會又唔係消防
消防又唔係under佢
佢要資料咪就咁比黑警自己答,,,

謝蛇係咪收到仔女sms: daddy, 冇人同我玩呀

. . . . . . hang咗機

就來哭

又hang機

我記得佢好想去廁所

又hang

狗狗講英文講到LAG哂機

芝華華又lag機

搶住答又lag哂機 笑死

全公務員民意最高
打起上黎佢都唔會比人郁

幾秒先出到一個字

係 去人化係好撚大鑊

嘩屌，唔係想喊呀

佢人工包嫁!

又扮感性

我聽到佢個仔把聲
P 牌俾唔到正皮你

習近平？

答咩啊

佢都幾斷片 window98?

問左咩問題?

中撚左風呀佢

毓民應該唔講粗口，都可以問到佢地仆街

日日都問非所答
我係記者都嬲啦
每日上嚟聽廢話

hang晒機喎，重慢過我部laptop

可唔可以講快D

以為電腦Lag機

好lag

係咪想喊呀河童頭
咪出黎柒喇屌你老母

拖時間

扮喊呀屌你老母

睇睇吓以後斷咗線

咁高層都唔識講英文

不如你攞紙巾抹下隻眼走啦屌 做乜尻呀

個ON9做緊乜鳩，係咪想喊

lag晒機搞乜

麥狗啲英文真係屎到

做乜撚野呀,溫家寶上身呀, lag9機

oral 零分

搞乜呀麥狗

唔知佢係深藍定深紅, 話唔定係狗

又冇ram

帶其他紀律部隊落水啊嗱

immoral

芝華華

芝娃娃lag到似斷網

一推再推 歡迎起底

diu， 依家辦撚哂野，不過d 戲好屎

講講下越黎越細聲 做乜L

腦袋空白醒喇喂

Internet explorer

56K Mode

屌 扮喊垃圾

mc唔屌番阿sir阻住d時間?

lag夠未呀大佬 你返老母個閪度啦

恐嚇啲同學要㩒制逼佢地同自己玩咪得
點會無呀 咁大官威

可能知道已經被起底

一粒一粒字咁un出黎

用google translate 啦
寫完跟住用google讀咪得
反正都係錄音機式回答

屌你老母 唔係疾機就好戲架 柒頭sir

佢係咪想叫消防屌示威者暴力呀,玩火呀

UP乜春..投放好多感情..莫非呢間英文傳媒好有影響力?

個腦藍畫面

谷唔到眼淚
pass俾第二個

五金鋪Sir

一講 family 就驚到咁

我以為我唔小心high到mute制

可唔可以讀多D書呀英文咁撚差

個腦細得滯冇位加ram

幫佢推

PPRB警司

眼淚都無滴係到扮哂野

問佢，江蛇你講咁多次你啲細都冇改善，係咪高層根本控制唔到

唔關英文事
佢就嚟collapse咁款

佢話我似隔離屋鄧叔叔

Window ME

No gum po又搶答..佢好想上位

有冇人起到條芝娃娃同MC底???

無事喎

利申:快播

佢係真正姓屈個個
d咩鳩爆炸案全部經呢條仆街手1

影衰晒香港
一陣啲外媒以為原來係香港唔識英文都可以做到咁高級，人工咁撚高

阿爾蓋達武裝分子

WE AFRAID
屌... 小學雞英文

笑到我仆街

O記＝黑社會是常識吧

麥蛇講完英文到李蛇真係好撚大對比

Detective

咁死咪益咗佢

agree

謝SIR,你D仔女好cute

謝生好撚驚咩？

坐係度咁多個最冇道德既狗應該係呢隻

斷左起碼5-10秒

李蛇呢D擺明鳩up up到連自己都信撚埋

完全唔係許蛇個皮
許蛇真係幫黑警攞好多分

Agger
但唔似佢嘅

岩岩謝SIR 話要補充.. armstrong即刻望一望.. 個心應該屌左出聲
明明話黎一個鍾.. 個半鍾喇大佬

霞姨, 我可唔可以拎多個飯盒

搞到我都想同佢地玩下

有咩可能唔知

謝狗得你有家人，其他唔係人呀有屋企人架屌你老母

明報

又JER

佢係咪有語言障礙
永遠講唔到一句完整句子
逐粒字‘登’出黎

應該唔係佢生

佢地唔敢發大搞狗仔狗女果d野黎講

真係好似

謝sir d 仔女要俾人bully,好慘

唔怪得咁L串, 對記者態度咁差。

黑警死全家

又拆穿狗大話

見到個標題笑咗，又會心傷!!!

記者第2題想喊？

明報姐姐好似講到想笑咁

人言可畏，日月早紅！！！

有威知既小朋友係唔會同狗仔仲朋友 唔算bully呀

有冇mc個樣 齋聽冇睇

diu
key個頭上去應該分唔到

狗做埋救護果份啊

專業智障就有你份

班記者真係好廢
依家問緊呢兩題我都識答你
佢一定會話用佢地既專業知識黎判斷邊個係市民,所以唔洗擔心會捉錯

嘲弄式，高

串鳩佢專業知識呀嘛

肛蛇嚇左一嚇

err err sir 出事

問啦問啦
希望er sir親自作答

過咗今日 好快會有

終於問特權喇

記者可唔可以比啲火

特別大仔

江sir優待

江狗親身回應

高層係咪管唔到員佐級

似麥sir

黑社會護送大佬子女番學,冇問題喎

第三條 江sir答

領導：

支那狗仲好意思問犬點保護家人？？？

禍必及妻兒甚至舅仔姪仔係你共狗一直做架仆街！！！

得港台有火

叫返er er答仔女個條

不嬲都控制唔到

仲要比Er sir答

中風蛇
答返學問題

嘩屌你點分波架攏明玩鳩肛蛇
仲話手足?

追問你憑咩肯定係入面打嘅人所有都係你所謂嘅暴徒啦，又比佢喺度問非所答

又大話

芝娃娃分配問題好順暢喎
左推右推係最叻

無答過如果打錯人會唔會道歉

Popo:再嘈 下次告消防人員暴動
消防：》

麥狗助攻

服務為本，精益求精

可唔可一陣講下er sir點答

防暴犬而定以暴制暴喎

扶手電梯個限好明顯係驚wor屌你

可以開足一日

靚助攻

唔好再講啦
不敢想像

有冇全身相 想睇呢條狗嘅衣著

除左rthk外，佢地稱唔上記者啦，搵個中學生去問都好過佢地

員佐級3個字
高層2個字

RTHK個女記之前已經試過狂屌林奠，屌到林奠啞晒兼黑面
之後林奠就無再露面，或者露面完即走夾唔抖
如果多幾個咁勁嘅記者追擊
班官應該唔敢下下耍太極

即係比你班黑警打就應份既
唔撚比擋既

始終都答唔到點樣去辨認

哩條撚樣 係示威現場都淨係識屌9記者 唔俾記者採訪

江蛇仲以為佢係手足

有咩咁撚特別呀
第一個上月球個太空人咪姓armstrong囉

一個破解黑警亂捉黑衣方法

#15 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有乜乘客可以咁決定邊個打人
又會同番狗講

當年有一半死因係因為佢

你無啦啦拉我
我唔反抗俾你抗呀？

又遮

唔理
打左先算

暴你老母

班狗係咁話有市民喺佢地落月台後同佢地講暴徒喺邊, 係咪就係做海關嗰條撚樣

打

唔敢講

又係
比你打真係要唔擋得

認閪到咩

即係721嘅報案唔夠清晰？

佢啲仔囡幾好嗎

叫謝蛇答啦
警察仔女係咪有特權

既然佢地咁委屈
問下會唔會呼籲特首政治問題政治解決
以避免警民衝突同大量違法行為日益加劇

拉左百幾個
痴撚線...

告唔告, 用咩罪告, 都係警犬同律政司話事
旁證球證都係自己友, 佢地先至覺得自己亂打亂郁手都無事

你無差別毆人 人地開遮擋就叫對抗警方

姓同名唔識分？

特別係問1條問題已經er左幾下
連自己想問咩都唔知,又或者冇信心問
我係黑白通吃既阿sir聽到你咁問真係心入面笑到收唔到聲

冇反抗都噴人喎

係地下舉晒手直噴

999都唔通緊係唔清晰

其實唔係記者廢
你搵個辯論隊冠軍都唔會問到佢地認錯

壯士斷臂啊

次次都強調 暴力示威者

保護自己都唔得？

咁唔即時送lck???唔好講咁多廢話啦

有人陪食緊晚飯啦

999jam咗 收唔到報案

係啦 佢個頭起得咁好 好浪費

點先可以練成咁厚面皮 想學

針對違法人士，你哋都分唔到咩人，之後有用雨傘陣防衛就亂做判斷，有冇人跳車走你都唔撚知啦，癡撚線

救護入唔入得都要我地批准呀

你話因為太子站危險
咁點解要等兩個半鐘先送到第個站呀？

聽日無得去

無斬到真係空歡喜一場

又9up

荔枝角無醫院勒

情報顯示=真
幾十部cam影住=唔可以確定

因為有不可告人秘密咪換站

除左機場個金毛on9有邊次圍過急救

唔准用「暴徒」嘛

醫療船幾時來香港？

記者朋友可以播片問嘛？
胡椒噴霧唔止係中途噴喎，最尾再噴多嘢喎跟住走咗喎

條街冇可能有示威者 根本都比你班黑警清走哂

宵禁

兩個半鐘 坐飛機都去到台灣啦屌你
傷勢咁勁都要咁耐

所以應該要問敢唔敢用測謊機公開迫佢埋牆！！！

信黨

now個畫面 謝sir 塊面白到好似死人咁

送唔到去醫院係因為示威者？？？？？？？？？？？？

冇狗就冇人受傷
係咪要賴狗

仲以為今日其他記者都可以咁勁咁好火，點知其他既記者咁廢

成班狗返屋企含撚啦
又屈人

佢地最鍾意賴架啦

同成班大叔阿蛇陪食

D同學係隔離個個攬住條女你餵我我餵你

乜野都話唔理想
咁點改善又講唔出

再嘈撘埋救護同消防

求summary

830831全部未定罪
佢一講句暴徒就好大獲

近朱者赤同共狗相處得耐都會變到好厚面皮

比人起左底仲唔驚到青哂咩

好似話就死既人會見到塊面特別白

冇用
佢信佢係講緊真話

我係話”armstrong”呢個字完全唔撚特別
係針對返上面覺得好好笑啲連登仔
關係姓定名咩事

已經將街坊變成暴力示威者

反對警察 = 暴力示威者

大叫黑警 = 暴力示威者

係唔係都係暴力示威者

咁唔叫救護喺第二個站, 搭地鐵過去太子站?
好似狗鐵送d狗入去咁

消防都講狗話

消防隊佬冇你既事就咪咁多聲氣
你班伙記企撚晒係出面喇

咁玩串個party算啦
唔認錯直情唔好俾佢講嘢
班狗冇尊重過記者 唔好俾面佢算

推返比D狗

Armstrong sir 你班救援手足當時已經係地鐵站門口
狗無開閘比你地

賴狗了

射俾d狗

陳蛇一波射返比狗隊

班狗成日無差別打人
咁耐都未打中同袍家屬 冇天理

拋返個波俾黑警

笑撚到

消防將個波一野射落警犬個龍門到

警方話事

正確

你以為嗟警犬！！！

推沒仔

消防話交比你啦狗狗

即係警方唔俾離開 不過俾佢搶咗無得講

成個波傳返比班狗

轉身射個三分波

救護同差佬割𥱊

警方嘅風險評估

消防射返個波比狗
話係狗「評估」走唔到

即刻叉開話題

被割蓆了

Er er sir

消防推番落差佬到

好應份

分分鐘有休班狗緊火 小朋友mola mola

適量巡邏

自己報案護送

驚就唔好返學啦

佢地而家令人覺得警察錯因為有示威者
用咩方法判斷現場環境各樣就係因為專業（ 咩係專業但解釋唔多）

問你係咪有特權
係咪大撚晒
係咪斷鳩估

消防不嬲唔鍾意狗

消防最叻打排球
狗狗接唔住就轉下一題

點解中學六年都未見過有狗既

jam鬼咩 直接去狗屋報咪又落閘

根本唔應該under班狗

可能係上黎助攻

on9校友支持自己學校唔得呀

乜都扮有人報案其實冇人報，懷疑狗犯偽造文書

因為係校友

good job

消防其實真係好正常, 有乜都問題都係因為D狗

舊生唔撚得？

人地攞命博
人工低過你地
緊係唔鋸

屌你開學日舊生唔返得學校睇下既

唔記得自己有校友呢個身份

明報level：你點知唔會打錯人？
rthk level：你打錯人會唔會道歉？
rthk係一條問題包兩條

其實大學D記者係唔係無被邀請去塔利班記者會？
D大學記者young D 可能反應會快D 同埋質問得應D

err sir 唔答有無特權有無大撚晒

想問消防有無答得好差？

謝生個樣好似就死咁 塊面無血色 同埋佢額頭好似有團黑氣咁
(有無人留意到??)

讀左中學六年書 都唔知道原來會加強巡邏

舊生又要你塔利班批准啊?

消防講咗未

on9~~係咪SPC校友唔可以係SPC出現？
咁黎緊校友盃、港泰盃你自己學校踢埋佢~~~

自己扮市民報警

咁點解唔間間學校都派人呀,又派人保護自己仔女

咁快完既

食屎，肯L定剩係睇CCTVB，要打倒CCTVB

消防：企開啲啦 屌你老母

大家估下明天賤婦柒婆又點挑我哋機

你係咪有特權
你係咪大撚曬
你係咪斷鳩估

咁就走

射波了

仲要辛苦好多

記者大叫係唔係你

Er er sir唔敢答走佬呀

er sir走得幾撚快

肛蛇塊面黑到

笑撚咗突然完

問江狗

仆街成班身有屎唔敢答

謝sir西面

呢d咪有技巧

走？聽日第一條就問佢！

沒
射波比警察

次次都係完嗰時先識得全部人一齊追問
可唔可以一早就齊心d，一見佢9up遊花園就全部人一齊追問佢呀

鬧rthk

姐係答案係有

你想知真相? 唔答你
又一日

麥sir返入去會唔會暈左

黎緊班狗又嘈要加人工

班消防就黎屌得

有特權
睇你可以用到幾多日

RTHK!!! 好正

咁答先on9，即係話消防係班狗既狗？
宜家講緊救人喎，係消防同救護既事喎

肛蛇唔答有冇特權

問題又黎， 點樣判斷門口個班係咪家長

RTHK個記者完場之後再爆seed屌個MC

rthk個阿姐寸撚到

有人懶rthk

唔好點我名呀😹

唔公平

你當人madam
佢當你 condom

我唔中意你點我名嫁

肯定有燒旗

推駁住測謊機

狗仔女特別待遇唔撚答就走，啱啱仲叫人聽你哋答咗先，記者下次可以講返呢樣嘢所以打斷佢哋

rthk 記者 please come again!!

笑撚到派牌比erer
唔知芝娃娃係唔係同佢有仇

記者最後果條問狼D
應該話肛蛇個仔有狗護送
全場其他4位有無 , 其他3萬隻狗D仔囡有無
係咪肛蛇個仔特別D

狗日日話消防人工唔應該同佢地平等

得佢個仔有優待叫人點答wo

有人報案
專業判斷
最佳選擇
內部機密唔透露
up黎up去都係呢d key words

er er 都雙目無神。係咪班大狗都知紙包唔住火？

在問今日無答果啲
希望會比佢入

好撚好笑rthk,唔好點我名呀我會唔開心架

塔利班都好過班黑警, 起碼做左唔怕認先...
香港差佬敢做唔敢認, 無賴

好賤呀你.gif

消防sir一下撚咗警犬一鑊笑咗出嚟

笑到我

邊個點佢名

最尾記者嘈交？

驚到仆街啦
比人起哂底出黎

rthk記者嗰把八婆格嘅聲好正
好佬怕爛佬 爛佬怕潑婦

點推到比老豆搵仔知

聽日冇得黎
個阿姐真係好串

謝蛇俾人起底之後
今日成班都頭DUPDUP咁

啲警犬走時，個MC仲笑笑口咁恥笑班記者
依家擺明唔答你地問題就走，吹咩

唔會 最誠實係佢
白車一早到
係警蛆評估風險完話救唔到人咋嘛
射返波俾警蛆

好期待 rthk 個記者聽日會去 煮死淋病

塔利班錄音機有乜好播
暴大正好多

Sorry, 可唔可以講下詳細

有心唔俾毒果問 最後又回避埋特權問題
我一早都話好似二哥黎嗰次咁 個個嘈住要問問題唔俾黑警講 逼到佢地要承諾之後留低答問題 但個個都唔做

又啱
次次搞完都會出聲明承認責任
狗連恐怖分子都不如

Skip左去睇中大live
可唔可以講嚟聽下

笑死
可能要趕返去睇個仔

根本消防醫護都唔妥狗

等陣 更衣室潮文

港台姐姐話佢都唔知聽日會唔會係到

根本冇情報，
而家狗乜都拎有人報案、情報、掘磚做擋箭牌

press con都係預咗9up

賤撚到你呀

好似有人呻有傳媒冇機會問問題，跟住MC 話RTHK問左好耐，
然後RTHK個記者即刻屌鳩個MC唔好開佢名，你開場白都咁耐啦，唔公平。

點解記者唔播番片黎問問題

原來佢先係rthk終極大佬，佢用緊個態度係可以玩到班狗黑撚晒面，好撚爆

老果班好多藍

第一次聽八婆聲係咁正

搵隊 畜龍保護佢囉
D畜龍戰鬥力咁高
個樣又狠

又講大話， 又要賴落對家到， 又要認自己好專業， 佢地 無賴程度就快超越中國

消防阿sir話將啲傷者送到荔枝角站係唔理想
但因為阿蛇既風險評估之下有咁既決定

上堂企後面保護佢
邊個蝦佢打邊個

呢幾個月呃左好多OT啦
又可以任打人非禮唔駛本咁

休班消防員都唔敢著黑衫出街

佢行得返入去先暈 都好叻架喇

識 set trap 既先係記者

當年易拆好多
今次日日都有炸彈

話消防同救護工作都需要透過警方安排
(太子延遲兩個鐘送去荔枝角)

咁年紀大不嬲多藍 唔關職業事

記者問點解咁耐先送到傷者去醫院，佢話警方決定

始終香港記者太少質高層
比人圈養黎蝦中下層

好賤 but i like

早知今日 何必當初

巴打好似誤會左
我指佢連自己都握埋
佢地自己都覺得自己係講緊真話

因果報應

江永祥唔答, 即係有啦, 冇既佢仲唔大大聲話人中傷佢咩

有無人整咗明天柒婆張bingo紙？

恆指明天要頂住

M Train 就掉啦，邊得閒同你整

利申：鐵膠

恐怖分子、垃圾說的話還有人聽？

直頭催眠咗自己咁

塊臉有啲痛

係就會ererer啦

please day day come please

屌miss 在，邊個台完記者會睇到有嘈交，rthk cut 在

你個term唔錯

多謝rthk姐姐，預左佢地都9答，不過可以睇到撚狗撚到黑晒面係意料之外

其實所謂藍
係內心紅到仆街

係囉
返學就搵 水炮車接送

其實 利君雅 係唔係入唔到記者會？
而家唔見佢出現

佢應該擔心共產党多D囉！！！！

共狗從來日日都做緊：禍必及妻兒，舅仔，姪仔，阿媽阿爸兄弟姐妹，etc！！！

唔同佢玩就射

其實佢個職主要係做節目好似係

明明做法錯晒
死都要賴示威者
明明係見人就打
佢就話專業判斷
大佬，你依家聲名狼藉呀，係人見到你都驚加對抗啦
唔係仲以為自己係正義之師呀？

林副總統會唔會又出信
譴責港台記者？

特權階級
讀緊嘅都唔杯佢我真係冇野好講

其實可能都知去黎無用
專心做番其他工作
佢本身做視點31同其他主持都好多專題做得好好

P牌推唔到, 幫手推

屌你老味仆個臭街！你班警察扮示威者自己放汽油彈，再嫁禍比人！ 好彩比柏寧酒店食緊自助餐D客影L哂！

係就唔會ererer啦

不如兩點fb post popo announcement
4點直接Q&A啦

Hang機sir d英文笑到我仆街

我想講 唔止3-4號 月台有狗亂咬人
1-2號月台 / 樓梯 電梯都有狗咬人
Sorry無拍片

過埋93應該有掛

邊個係hang機sir

芝娃娃hang機果10秒勁過
上次早霸王boris
如果唔係我老婆就唔洗聽架啦

隻 chiuhuahua 呀

屌，問肛蛇有無搵人護送佢地仔女，唔答即是身有屎

有隻大口狗怪物咁款

唔關事啦
5年前popo邊有咁多黑材料
依家俾幾個謝sir你坐係度結果都一樣

港台, 勁喎, 利君雅上身......

早排hktv特價，我都入左一箱未飲哂

核彈呀

難怪一連幾單假新聞
原來係想冷處理警犬掉汽油彈證據
推上去
呢件係另一件可以死咬針對警犬嘅野
原片source 已經load唔到

我覺得而家玩ererer hang機sir其實同當年笑許狗無分別

大家諗下果1000幾個手足
爆眼少女同死左既義士
仲會唔會笑得出呢

唔好比佢spin到重點 我地唔再係5年前笑尻許sir既一群

BTW 消防陳SIR 好有機會係黎緊既局長

岩岩睇返資料

2010年度 消防總區既 CFO 同DCFO 分別係 黎文軒 同 李建日
黎文軒 （2014年6月－2016年8月） 擔任消防處處長
而李建日 就係現任消防處處長

你地幫手spread出去得唔得呀
出面對民間記者會冇咩noise

歸家睇下先

笑撚死我

完全係畜龍做緊既野

打人 自拍 黑衫

基哥今次大鑊

link？

成世跟住佢啦

講真其實應該無野

可能聽日又要問謝sir點解你個仔同er sir一樣有特權

根本要咁講
果條江sir都on撚尻嘅，相哎唔好口，以家c9 勸交咩
你老味你紀律部隊嚟㗎，成撚日話自己專業，點撚樣專業呀睇過
唔係要毫不懷疑地服從上級一切合法命令咩？
高級警司管唔住啲下屬呀？

有無記者問到有無死人？

成日話車箱有人攻擊警方，又話有遮陣，所以先用噴胡椒噴霧同打車入面d人！！大佬呀，有無見到人喊呀？有無見到人落慌而逃呀？而家全香港市民見到警察都好驚，我地要保護自己就係咁既反應

個標題改得好正

我覺得都未夠
應該係指控警方行動失誤
任何情況下都應該以市民大眾安全為先
地鐵月台同車箱係必然有大量市民
以家係為拉人犧牲無辜市民

我係依個喎

敢，至係新聞！！

吹，你睇埋我份！！！

信果啲係人黎嘅？
肯定唔係人

基哥叛變

咁無左就唔洗擔心

今日個小丑會班PoPo可謂完敗，仲勁難睇過琴日隻Iphone胡點俾19剝皮KO！！！

最重要係難得俾到RTHK姐姐開個靚頭！！！

大家都係睇片

我哋睇就係市民用遮保護自己，有恐怖分子衝入車箱，市民先揮動遮嚟自衛驅趕係自然反應

佢哋睇就係市民主動攻擊對抗，恐怖分子就克制、執法、最低武力，保障市民安全

有無記者會highlight ?